[5分鷹入] 2018-2019 轉會情報 (14)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

Fabregas wants to move to Monaco now and Chelsea head coach Maurizio Sarri said on Monday he should leave Stamford Bridge.

But Sky Sports News understands Chelsea director Marina Granovskaia is blocking the deal. She has said Fabregas can go as soon as a replacement has been found.

Chelsea are close to deals for Cagliari midfielder Nicolo Barella and Zenit St Petersburg midfielder Leandro Paredes and expect one of them to be completed this week.

BREAKING: Sky sources: @ChelseaFC close to agreeing deals for Cagliari midfielder Nicolo Barella and Zenit St Petersburg midfielder Leandro Paredes. #SSN

Mauricio Pochettino says he hopes to be Tottenham manager for the next 20 years bbc.in/2QvEUYv

報 bakayoko 個仇

一買買兩隻

今次又會咁撚醒

切係咪正式推做翼 中場都買兩隻

Sources close to Sam Allardyce have told Sky Sports News that the former England manager is not a contender for the vacant manager’s job at Stoke City.

Barca keen on Neymar return

The Brazilian could return to his former side next summer.

According to reports in Spain, Neymar met officials from Barcelona last month to discuss a possible move to Camp Nou.

Catalunya Radio claim the 26-year-old spoke with the club’s Brazilian scout Andre Cury in Paris before Christmas, with Barcelona keen to make the deal happen.

我地西女人真係未輸過

最失敗就係冇賣你

BREAKING: Sky sources: @FCBayern table a fourth bid for Callum Hudson-Odoi, matching @ChelseaFC’s required asking price of £35m. #SSN

快

BAYERN MATCH HUDSON-ODOI PRICE

Bayern Munich have tabled a fourth bid for Callum Hudson-Odoi, matching Chelsea’s required asking price of £35m, according to Sky sources.

Sky Sports News has been told Hudson-Odoi will not be taking up the latest contract offer from Chelsea - and sees his future at the Bundesliga champions.

We also understand that throughout a fortnight of negotiations, Chelsea have remained adamant that their asking price of £35m has to be met for the 18-year old, who has 18-months left on his current contract.

Bayern remain determined to land their number one target this window. Chelsea’s CEO Marina Granovskaia will now have to decide whether to accept Bayern’s latest bid.

35m

金章安咁廢都50m 差唔多啦

西女人真係好撚勁

Sky Germany are reporting that #cfc have accepted a bid of £31.4m from Bayern Munich for #HudsonOdoi but are trying to keep him until the summer.

Sky sources: @SpursOfficial have accepted an offer in the region of £9m from Beijing Sinobo Guoan for Mousa Dembele. #SSN

護波王都要去吸死氣

UPDATE: HUDSON-ODOI

Sky Sports News understands Callum Hudson-Odoi has told Chelsea he wants to leave Stamford Bridge.

Bayern Munich’s fourth bid for the England U19 international does not feature a buy-back clause.

Chelsea turned down Bayern’s third bid (of £30m) last night – Bayern this morning responded by offering a deal matching Chelsea’s asking price.

HERRERA, LLORENTE ON BILBAO RADAR

Manchester United midfielder Ander Herrera and Tottenham striker Fernando Llorente are transfer targets for Athletic Bilbao, according to the club’s new director of football Rafa Alkorta.

In an interview with Spanish radio network Cadena SER, Alkorta said: "We are interested in Javi Martinez, Ibai Gomez, Ander Herrera, Fernando Llorente... all of them interest us."

As part of club policy, Athletic Bilbao only sign players born in the Basque Country or who came through the youth ranks of Basque clubs.

Both Herrera and Llorente meet that criteria and have already had previous spells at the club, playing 128 and 327 games for Bilbao respectively.

ABRAHAM TURNS DOWN WOLVES

Tammy Abraham has turned down the chance to join Wolves and has decided he wants to see out the rest of his loan deal at Aston Villa, Sky Sports News has learned.

Manchester United "are dreaming" of signing Napoli central defender Kalidou Koulibaly this January, but know they will need to come close to €100m to do a deal, according to France Football.

Inter’s Gabigol is very close to joining Brazilian club Flamengo on loan, according to @DiMarzio.

唔買人仲賣人

黑鳩再加de ligt

BALOTELLI HOPEFUL ON MARSEILLE

Mario Balotelli is still holding out hope of signing for Marseille, according to L'Equipe.

The 28-year-old former Manchester City and Liverpool forward is expected to leave Nice either this month or at the end of the season, when his contract expires. Although a potential return to Italy or England has been touted, Marseille seems a more probable destination.

The January transfer window is open and Victor Moses' Chelsea career is drawing to a close, with the 28-year-old having become a forgotten man at Stamford Bridge.

The versatile winger has only started one game all season and he hasn't featured at all since October.

Less than two years after playing a pivotal part in Chelsea's Premier League title triumph under Antonio Conte, Moses has been deemed surplus to requirements by Maurizio Sarri.

Agreement with Jean-Clair Todibo (@jctodibo) for him to join the Club next season. 🔵🔴

回家

無錢起球場掛

Inter Milan have revived their interest in Real Madrid midfielder Luka Modric, reports Gazzetta dello Sport.

The Croatia international was linked with a move to San Siro in the summer but remained at the Bernabeu.

However, the Nerazzurri are ready to capitalise on Modric’s frustration after Real’s recent struggles.

Juventus want Barcelona defender Jordi Alba and are ready to wait until 2020 to sign him as a free agent. According to ESPN's Jordi Blanco, Juve have already contacted Alba's agent. Though what this means for the club's pursuit of Cristiano Ronaldo friend and fellow left-back Marcelo remains to be seen.

RB Leipzig are reportedly interested in bringing Hakan Calhanoglu back to the Bundesliga, according to Bild.

國安從未接觸丹比利

北京中赫國安總經理李明表示，國安從未與丹比利接觸過。

今天多間英國媒體包括BBC、天空體育均稱，國安接近簽下熱刺中場穆沙·丹比利(Mousa Dembele)，不過在接受新京報記者電話採訪時，北京國安總經理李明否認了這則消息：「國安從未與丹比利接觸過，如果說丹比利會來國安，那一定不是真的。」

9m邊夠找數
點解仲未有球會買艾達韋列達
25m都冇人買

Milan, meeting between Besiktas & Halilovic’s agents

After struggling to find playing time at Milan, Allen Halilovic could be leaving for a new opportunity. In fact the agents for the 22 year old midfielder are currently meeting with Besiktas’ representatives to discuss a potential transfer in January. Halilovic could be heading to Turkey after a brief experience in Serie A

覺得佢幾勁其實

bbc都fake news

下季先25m buyout

PEREIRA MAKEWEIGHT FOR MILENKOVIC?

Manchester United are willing to use Andreas Pereira as a makeweight in a deal to sign Fiorentina defender Nikola Milenkovic, according to La Nazione.

Pereira has attracted interest from Everton and Arsenal but United would prefer to sell the Brazil international to a club outside the Premier League, especially if there is a chance they can negotiate for Milenkovic.

Benvenuto Stefano ⚪⚫
✍🏿📝 Leggi il comunicato ufficiale
👉🏿

WAGE DEMANDS THREATEN ALMIRON DEAL?

Newcastle United's bid to sign Miguel Almiron is in danger, according to the Newcastle Chronicle, after the Atlanta United star demanded £100,000-per-week from the Magpies.

#thfc do not expect to make any new signings this month however are willing to listen to bids for Michel Vorm, Victor Wanyama, Georges-Kevin N'koudou, Vincent Janssen and Fernando Llorente. [The Guardian]
唔只一件嘅

CARDIFF TARGET THREE

Cardiff City are targeting three signings from France before the end of the transfer window, according to Sky Sports News.

The trio are Nantes striker Emiliano Sala, Nice midfielder Adrien Tameze and a potential loan for Marseille winger Clinton N’Jie.

The Bluebirds have not given up on their pursuit of Sala - currently the third top-scorer in Ligue 1 with 12 goals – despite boss Neil Warnock admitting to doubts over whether a deal could be done last month.

It is understood Nantes are open to selling the 28-year-old and it is now down to Cardiff to convince him to move to South Wales.

AS Monaco in preliminary discussions to sign William Vainqueur

Our colleagues at Foot Mercato report that Ligue 1 side AS Monaco have had preliminary discussions with 30-year-old French midfielder William Vainqueur.

The former AS Roma and Marseille player, who was worked with Thierry Henry’s new assistant Franck Passi before, is currently contracted to Antalyaspor, but is surplus to requirements in the eyes of the Turkish side.

Talks are expected to accelerate for him imminently on Monaco’s part.

不過呢堆人,肥普真係好少用

Hornets striker Stefano Okaka has completed a temporary move back to Italy.

The 29-year-old has agreed to sign for Udinese on loan until the end of the current campaign.

The Italian international has scored five goals in 39 outings since signing for Watford from Anderlecht in August 2016, but has been limited to just three substitute appearances this season.

[Bouhafsi] Despite the final agreement for an arrival this July, Barcelona and Toulouse are still negotiating for a departure this winter for Todibo.

肥普開始玩幻幻
winks skipp

又左手交右手 其實啲球員會點諗

再冇表現去格蘭納達

痴撚線拜仁做乜死追赫臣奧度爾

Chelsea has signed Higuain (MARCA) #CFC #ACMilan

下

哥利斯馬應該都跟埋去 踢到退役啦
土超應該難踢到退役 又無咁Match 始終葡人

過黎想比牙朗打？

Google唔到firm左？

未confirm wo Ching

STOKE APPROACH JOKANOVIC

Stoke City approached Slavisa Jokanovic, who was sacked as Fulham manager last month, to become their new boss today Sky Sports News understands.

However, the Serbian informed the club he is not ready for a return to football, and is also restricted with taking up any new roles under the terms of his sacking from Craven Cottage.

Sevilla say Alvaro Morata wants to join them on loan until the summer but negotiations with Chelsea very complicated

PARMA WANT CACERES

Parma are after a loan move for Lazio defender Martin Caceres, according to Gianluca Di Marzio.

The Uruguayan only joined the Rome side in the summer but reportedly are keen to offload him for a fee, whereas Parma want a free loan to bring him to the club for the rest of the season.

又左手交右手

The forward could join the Blues in the coming days

Gonzalo Higuain has accepted an offer from Chelsea, where he will rejoin former boss Maurizio Sarri after previously working with the Italian at Napoli.

According to Marca, Higuain's transfer to Chelsea will be approved in the coming days with Alvaro Morata set to leave the club as the Argentine comes in.

雲耶馬

佢係森多利亞fit 果期，曾經覺得佢好勁

係屈仔連波都控唔掂

PSG tracking Roma midfielder Pellegrini

Paris Saint-Germain have their eyes on Lorenzo Pellegrini of AS Roma, according to Gianluca Di Marzio.

In addition to Napoli’s Allan, the French side are interested in the 22-year-old Italian midfielder.

Pellegrini’s release clause of €28-30 million, depending on Roma’s league position, makes a potential deal quite feasible.

As PSG are looking to replace the departing Adrien Rabiot, Roma midfielder Lorenzo Pellegrini could be the answer.

Schalke offer €9m + for Kevin Mbabu

Schalke are interested in signing BSC Young Boys defender Kevin Mbabu, according to Bild.

The Bundesliga club have already offered €9 million plus future incentives for the Switzerland international with Young Boys holding out for a fee closer to €13.3m.

With funds limited at Schalke, sporting director Christian Heidel will allow Franco Di Santo and Johannes Geis to leave the Bundesliga club.

A six-month loan deal with a purchase to buy in the summer could be a possible outcome for Mbabu, per Bild.

Gabigol joins Flamengo: the first picture

After re establishing himself at Santos where he scored 18 goals in 35 matches following a disappointing stretch in Europe, Gabigol is joining Flamengo. While West Ham had also pursued the Inter owned striker, Gabigol decided to return to Brazil. The move to Flamengo will be made official in the coming hours but in the meantime journalist Vene Casagrande posted a video of the striker wearing his new colors.

Gabriel ??

個名又唔同 個樣又唔同

幾似樣啵 第一眼都認錯

Gabriel Barbosa Almeida (born 30 August 1996), commonly known as Gabriel and Gabigol

PAYET TO CHINA?

Chinese Super League club Dalian Yifang are interested in signing Marseille's captain Dimitri Payet this transfer window, according to France Football.

The former West Ham midfielder's salary could be tripled should he move to China with the Ligue 1 side reportedly looking for a fee between between €25m and €30m for the France international.

Real Madrid are planning an overhaul of their squad this summer and want either Christian Eriksen or Eden Hazard to be their new playmaker, but see the Tottenham man as more gettable. (The Independent)

Preston North End are interested in signing Joe Hart on loan and give him the chance to end his misery at Burnley. (The Sun)

Everton sent a scout to watch Yacine Brahimi during Porto's 3-1 victory over Nacional on Monday night, according to The Mirror.

The 28-year-old Algeria international scored twice and is set to be out of contract at the end of the season.

跌得咁快

Eriksen啱巴塞多d wor
同埋皇馬有isco又唔用

Official: Benjamin Pavard will join Bayern Munich on 1 July for a fee of €35 million.

盡收德甲之兵

Bayern Munich sporting director Hasan Salihamidzic says the club have agreed a deal to sign French World Cup winner Benjamin Pavard in the summer.

收嗲啦

Atlético Madrid and Borussia Dortmund going head-to-head to sign Borussia M.Gladbach winger Thorgan Hazard. (Kicker)

According to Argentina TV channel RecTV:

Arsenal asked Manchester City to sign Nicolás Otamendi on loan until the end of the season. The offer is that Arsenal will pay the player's salary, paying City 4-5 million pounds for the loan price.

City want to keep the player around but Otamendi keen to move because of limited game time in Manchester.

Gonzalo Higuain has agreed to join Chelsea from AC Milan, according to Marca.

The Argentine striker scored 36 goals in Serie A during the 2015/16 season at Napoli under Maurizio Sarri.

on9

Chelsea midfielder Lewis Baker has been recalled from his loan spell at Leeds United, Sky sources understand.

Baker has made 14 appearances for Leeds in all competitions this season.

Sky Sports News expect Luton Town manager Nathan Jones to be appointed the Stoke City manager later today.

The compensation fee of over £1m has been agreed with the Sky Bet League One club.

愛狗收撚左利狗錢？

Tottenham Hotspur chairman Daniel Levy has slapped a world-record £225m price tag on Christian Eriksen, according to AS.

Real Madrid reportedly view Eriksen as the ideal replacement for Luka Modric but are not willing to fork out such a fee for the 26-year-old, who has 18 months remaining on his current Spurs contract.

225m唔算貴啦
賣莫拉達都拎返80m
牙朗果度又1億

最弊依家佩狗玩幻幻政策

O'Neill under consideration for Stoke job

Martin O'Neill could be in line for a return to club management with Stoke City, who yesterday sacked Gary Rowett.

The ex-Derby boss was Stoke's first choice when they were looking for a new manager last January, but he turned them down and that led to a saga involving then Ireland boss O'Neill.

份約下年到期
點賣到咁貴

STOKE TO APPOINT JONES

Sky Sports News expect Luton Town manager Nathan Jones to be appointed the Stoke City manager later today.

The compensation fee of over £1m has been agreed with the Sky Bet League One club.

CAMACHO INTERESTING SPORTING

Sporting Lisbon are interested in a deal for Liverpool youngster Rafael Camacho, Sky Sports News understands.

The 18-year-old Portugal youth international played at right-back for Jurgen Klopp's side in their 2-1 FA Cup third-round defeat at Wolves on Monday.

巴塞中場多人到夠出兩隊啦
巴塞黎緊方針應該都係攻中/防中
相反皇馬依家好似同ISCO關係幾差
皇馬比起疤中場都好似薄弱D

Luton Town FC ‏ 已認證帳戶 @LutonTown

CLUB STATEMENT | We can confirm that we have granted permission to Stoke City to speak to Nathan Jones over their managerial vacancy. We will update supporters on any further developments in due course #COYH

做咩

Tottenham target Sampdoria’s Joachim Andersen as Toby Alderweireld replacement

Tottenham Hotspur view Sampdoria’s Joachim Andersen as the likeliest replacement for Toby Alderweireld, should the Belgian leave in the summer.

The club have extended Alderweireld’s contract by a year, but the terms of the deal mean a clause can be actioned so that he can go for £25m this summer with Tottenham unable to do anything about it.

但暫時兩季都係沉半季先打起，唔得穩定
差起上黎連波都控甩
但佢視野同傳波就真係幾好

Barcelona are open to the idea of selling Malcom this month, despite only signing the 21-year-old Brazilian in the summer, according to Mundo Deportivo.

The La Liga champions are yet to receive any formal offers for the player, who has started only one league game this season, but there is rumoured interest from Lazio and the Chinese Super League.

VfB Stuttgart_int
‏
Verified account

@VfB_int
Follow Follow @VfB_int
Steven #Zuber joins #VfB on loan!👍

👉 | #VfB

當初為咗佢搞場大龍鳳...

羅馬笑緊

抵啦
傾好晒又唔算數

羅馬 : 半價幫你收左佢

Kane and Werner head Barca striker shortlist

Tottenham's Harry Kane and RB Leipzig's Timo Werner are among a number of strikers on Barcelona's shortlist, according to Mundo Deportivo.

PALMER ARRIVES ON LOAN

City have completed the loan signing of attacking midfielder Kasey Palmer.

The 22-year-old Chelsea Academy product links up with Lee Johnson’s squad until the end of the season.

Isco真係隨時 轉戰英超 話唔定同Hazard 換 或者過曼城

Morata's agent in London to discuss loan move from Chelsea to Sevilla - source

Alvaro Morata's agent has travelled to London on Wednesday to meet with Chelsea officials and discuss a potential January loan move to Sevilla, a source has told ESPN FC.

恒大出緊over 50m ，馬琴唔肯去啫

21歲就踢中超咩

Maurizio Sarri is willing to pay up to £50m for Bournemouth’s Callum Wilson – if he fails to convince Gonzalo Higuain to come to Stamford Bridge.

Sky Sports News has learnt that the Chelsea boss remains determined to renew his partnership with the Argentinian striker, despite the concerns of the Chelsea board – and efforts by Milan’s sporting director Leonardo to keep him at the San Siro.

Higuain’s arrival would likely signal Alvaro Morata’s departure to Sevilla, with the La Liga club keen on a loan until the summer. We understand Morata’s agent Juanma Lopez is in London to find out how close any potential deals may be.

英藉身份係咪佔咗30m

數據幾靚嘅
計埋季中買 英人加10m 同車仔缺前鋒 其實差唔多啦

不過大傷過
四五千萬都幾貴

全世界都知轟冇前鋒，實比人撳住搶

上年搶個基奧特都用左佢地差唔多二千萬鎊
真係㩒住搶

基奧特18M算平啦
當還返施治單deal

LEICESTER CONSIDER BARNES RECALL

Leicester City are considering a re-call for midfielder Harvey Barnes, whose on loan at West Bromwich Albion, Sky Sports News has been told.

With Leicester selling Vicente Iborra to Villarreal this week, Claude Puel's is looking to bolster his options in midfield.

唔啱踢定點？

West Ham have received a £35m bid for Marko Arnautovic from an un-named Chinese club, Sky Sports News understands.

為啖氣

去羅馬 咪冇事囉

Aaron Ramsey to Juventus is a done deal, according to @FabrizioRomano and @DiMarzio.

The contract is expected to be signed in the coming days and he’ll join the club when his Arsenal contract is up over the summer.

Southampton are on the verge of completing a deal with Sampdoria to sell Italy striker Manolo Gabbiadini, Sky Sports News understands.

Chelsea were strongly linked with a move for Napoli defender Elseid Hysaj earlier in the season, with the Napoli right-back reportedly keen on a reunion with Maurizio Sarri.

Goal reports the 24-year-old, who has fallen out of favour in Naples since Carlo Ancelotti's arrival, could be available for less than his €50m (£45m) release clause, as the move would suit all parties.

ATLETICO JOIN MORATA HUNT

Atletico Madrid have joined the race to sign Alvaro Morata according to the Daily Mail, following Sevilla's interest in the Chelsea forward.

Any deal could be down to how quickly Diego Costa recovers from an operation on his left foot, the paper reports.

ARNAUTOVIC BID REBUFFED

West Ham have rejected a £35m offer for Marko Arnautovic from an unnamed Chinese club, Sky Sports News understands.

As far as West Ham are concerned, he is not for sale and in any case “£35m would be nowhere near enough for such a key player”.

Cesc Fabregas' other half confirming on Instagram that the Spaniard's move to AS Monaco remains very much on.

Manolo #Gabbiadini from Southampton to Sampdoria, loan with obligation to buy: done deal. Here we go 🇮🇹🔙 #SaintsFC @SouthamptonFC #transfers

@Fabrizio Romano

AS Monaco to sign Fodé Ballo-Touré from Lille for just under €14m

L’Équipe report this evening that Lille have authorised left-back Fodé Ballo-Touré to travel to the Principality to undergo a medical ahead of a move to AS Monaco.

Ballo-Touré will sign a 4.5 year contract with Monaco, in a deal that will earn Les Dogues just under €14m excluding bonuses.

It is rumoured that the 21-year-old is even at the Stade Louis II tonight watching ASM play Rennes in their Coupe de la Ligue clash.

Manchester United & Dortmund interested in Jules Raux

A host of Europe’s top clubs have sent scouts to watch 15-year-old Lille goalkeeper Jules Raux in recent weeks, according to L’Équipe.

Manchester City, Manchester United and Borussia Dortmund have had scouts present to watch the Lille U17s shot-stopper, who joined Les Dogues from Valenciennes last year. He is out of contract at the end of this season.

In France, Rennes, Toulouse and PSG continue to watch him closely, with the Ligue 1 champions having surveilled him on 10 occasions in the last 18 months.

Raux is currently at a training camp with Belgian side Anderlecht for a week, having done a similar programme at Manchester United in September.

According to our sources, #Wenger will NOT be becoming the next boss of the 🇶🇦 #Qatar national football team. @mattspiro has more.

@beIN SPORTS

嚟教香港國家隊

Juventus midfielder Stefano Sturaro is set to return to Genoa on loan with an option to buy for €8 million that becomes an obligation after a certain amount of appearances, according to @DiMarzio.

Rafinha close to Flamengo agreement

Bayern Munich defender Rafinha has confirmed that Brazilian club Flamengo is his likely destination once his Bayern Munich contract expires in the summer.

“We are close to reaching an agreement. Flamengo is my first option in case of a return to Brazil,” said Rafinha, via Bild.

Both Sao Paulo and Internacional also enquired about 33-year-old.

HERRERA IN TALKS OVER NEW DEAL

Ander Herrera is in talks with Manchester United over a new contract, Sky Sports News understands, despite interest from Athletic Bilbao over the midfielder.

The 29-year-old is out of contract in the summer, but is happy to continue with talks at Old Trafford in the hope of reaching a deal.

Inter working on Icardi contract extension: meeting scheduled with Wanda

Inter are still hoping for a new deal for Mauro Icardi. In fact, a meeting is scheduled for next week between the club and Wanda Nara. New CEO Marotta is also supposed to be present. During the meeting, Inter will try to keep their captain and to renew his contract which expires in 2021. Inter is presenting an offer of 6.5 million euros plus bonus, but it is not good enough for Wanda, who is considering the interest from Spain. There is still the will to find a deal between the club, the player and his staff. Icardi has scored 13 goals in 22 appearances this season.

Sky sources: Arsenal midfielder Aaron Ramsey is to have a medical on Sunday ahead of a summer move to Juventus.

Alvaro Morata can leave Chelsea in January if a replacement is found as Atletico Madrid and Sevilla circle

Chelsea will allow Alvaro Morata to leave Stamford Bridge this month if they can secure a replacement, with Atletico Madrid ready to rival Sevilla’s bid to sign the out-of-form striker.

女人達都有人爭

可能只係唔啱英超踢法

Real Madrid are close to securing the signature of Malaga defender Jose Martinez Lopez, known as Chechu, according to Marca.

The centre back has been capped three times for Spain's U17s.

又儲西班牙幻幻

銀河幻隊

Barcelona: De Jong gives 'yes' to Barca - Catalan press

Mundo Deportivo reports that Frenkie De Jong has finally agreed terms with Barcelona, while Sport reports Adrien Rabiot's move to the club now looks uncertain.

Bayern Munich have contacted PSG for Adrien Rabiot

RMC report this morning that Bayern Munich have made formal contact with PSG over the possible signing of want-away midfielder Adrien Rabiot.

Despite the player being virtually in agreement with Barcelona over a deal that would see him join the Catalan giants for free in summer, Bayern Sporting Director Hasan Salihamidzic has been in discussions with Les Parisiens about buying the player for a small transfer fee this month.

If a transfer is not possible, then the German club intend to do everything in their power to recruit Rabiot in summer and rival Barcelona in this regard. The Bundesliga champions have also contacted the player’s entourage and the ball is now in Rabiot’s court.

SM Caen in advanced talks to loan Wolfsburg winger Paul-Georges Ntep

Cameroonian international winger Paul-Georges Ntep is in advanced negotiations with Ligue 1 strugglers Caen about a loan move until the end of the season from Wolfsburg, according to L’Équipe.

The 26-year-old attacker’s time in the Bundesliga has been torrid, playing just 15 times since his arrival in 2017.

SMC are not alone in their interest, with Nantes having enquired in the event of a potential Emiliano Sala departure and Guingamp have also made their interest known.

At the moment, Caen lead the race, a club that is willing to guarantee Ntep a starting berth.

Outside of France, Torino and Alavés have been in contact with Ntep’s entourage, but the player wants to return to the country where he made a name for himself at Rennes.

Napoli, Allan's agent set to meet with Ancelotti and sporting director Giuntoli: the latest

With the keen eyes of PSG looking at Allan, Napoli is determined to
discuss the Brazilian midfielder's future with his agent. A meeting between Eduardo Uram, the player's representative, and the partenopei's sporting director Giuntoli is set to be held today, at the presence of also the coach Carlo Ancelotti, very involved in every decision concerning transfers.

Napoli's goal is to keep Allan and to do that, the club is considering offering him a raise, in order to keep away potential suitors. Among the club interested in the midfielder there's Paris Saint-Germain but the French club has not submittend a bid to Napoli yet.

Gabbiadini set for Sampdoria return

Manolo Gabbiadini is all set for a return to Sampdoria, according to Gianluca Di Marzio.

Southampton have agreed to a loan deal worth €3 million plus a €9 million obligation to buy. This will be paid over a three-year period.

Gabbiadini is expected to be in Italy today and sign a contract with Sampdoria until June 2023.

The 27-year-old wanted to return to Italy and his agent helped make it happen.

After an adventure in England, Gabbiadini is returning to Serie A.

HIGUAIN THE PRIORITY

Chelsea boss Maurizio Sarri is willing to pay up to £50m for Bournemouth striker Callum Wilson, if he is unable to bring Gonzalo Higuain to Stamford Bridge.

Sky Sports News understands Sarri remains determined to sign Higuain, despite concerns from the club's board.

Manchester United remain committed to agreeing new deals with Ander Herrera, Juan Mata and Ashley Young despite letting the trio enter the last six months of their contracts, sources have told ESPN FC.

Timothy Fosu-Mensah wants to end Fulham loan from Manchester United early and move elsewhere

Timothy Fosu-Mensah, the Manchester United defender, wants to cut short his loan spell at Fulham and join another club until the end of the season.

Slavisa Jokanovic, the then Fulham manager, signed Fosu-Mensah on a season-long loan in August, but the 21-year-old has not been able to hold down a regular first-team place at the London club.

轉行啦

Icardi 話唔續約 無人講？
不過份約都去到2021

Benfica set for Mourinho talks

Benfica are set to meet Jose Mourinho in the coming days, with the Portuguese club ready to meet whatever demands the former Man Utd boss requires, according to A Bola.

AS Monaco seeking deal with Atletico Madrid for Nikola Kalinic

France Football report this morning that Principality side AS Monaco are seeking a deal with Spanish outfit Atletico Madrid for Croatian international attacker Nikola Kalinic.

The 31-year-old is on the fringes of the La Liga powerhouse’s squad at present and first made a name on the European scene when he scored 27 times in two seasons with Fiorentina between 2015 and 2017.

Monaco are looking to do a loan deal for a player who has scored just twice this season with 5 starts for Atleti.

Idrissa Gueye wants PSG move, but €45m price-tag is prohibitive

L’Équipe report this morning that Everton central midfielder Idrissa Gueye wants to make a move to PSG this month, with the Ligue 1 champions targeting a deal for the Senegalese midfielder.

However, with PSG restricted in the amount they can spend this month owing to FFP regulations, Everton’s €45m demands are viewed as prohibitive and as such, negotiations have not advanced.

PSG looking at deal for Donny Van de Beek

PSG Sporting Director Antero Henrique is keen on doing a deal for 21-year-old Ajax midfielder Donny van de Beek, according to L’Équipe.

The Dutch giants quite oddly are open to discussing a sale around the €20m mark, according to the French newspaper, despite the fact that the player is under contract until 2022 and that Tottenham Hotspur, Manchester United and AS Roma are keeping a firm eye on the Dutchman’s situation.

Les Parisiens’ pursuit of Julian Weigl remains at an impasse owing to Dortmund’s refusal to enter into discussions.

any ar dog j news

PL CLUBS WANT OKAZAKI

Sky sources understand Leicester have been approached by a number of Premier League clubs for Shinji Okazaki.

Huddersfield are among the clubs to have approached Leicester to sign Okazaki, according to Sky sources.

Arenal have made a formal contract offer for Ever Banega

Michy Batshuayi’s loan deal at Valencia will be cut short and the striker will return to Chelsea, Valencia sporting director Mateu Alemany has confirmed.

Alemany says negotiations are ongoing and him leaving the club is only a matter of time. Batshuayi has scored just three goals in 23 appearances for Valencia in all competitions this season.

Times | Arsenal identified Fulham youngster Matt O'Riley to replace Aaron Ramsey. He has never played any professional football but the 18 years old midfielder already attracted attention from some of the Premier League’s top sides.

Tottenham are keen on Hoffenheim midfielder Florian Grillitsch, according to Sky sources.

點解條友一到轉會窗就可以咁受歡迎

JOEL AND WILLOCK RETURN TO THE REDS

Two Manchester United players have returned to the fold after loan spells away from the club for the first part of the season.

United can confirm we have activated the recall clause in Joel Pereira's loan agreement with Vitoria Setubal, ending his temporary spell in Portugal.

The talented 22-year-old keeper, who enjoyed a senior Reds debut against Wigan Athletic in 2017, made 10 appearances in all competitions for Vitoria, during a second stint in the Primeira Liga after previously spending time with Belenenses.

Meanwhile, the paperwork has been completed for Matty Willock head back from Scotland after St Mirren activated the termination clause in his loan agreement.

The 22-year-old midfielder, whose brother Joe scored twice for Arsenal in their Emirates FA Cup win at Blackpool last weekend, appeared 14 times for the Buddies after a similar move to St Johnstone in 2018.

TOTTENHAM KEEN ON GRILLITSCH

Tottenham are keen on Hoffenheim midfielder Florian Grillitsch, according to Sky sources.

It is understood Spurs scouts have been watching him play at club and international level this season. The Austria international is also thought to have a release clause in his contract, which has more than two-and-a-half years left to run, of just over £18m.

Grillitsch’s name is thought to be on a list of potential successors to Mousa Dembele, who appears close to a move to the Chinese Super League following an acceptable offer lodged by Beijing Sinobo Guoan earlier this week.

MERY: LOAN DEALS ONLY

Unai Emery has been discussing transfers ahead of their pre-match press conference against West Ham and says Arsenal can only make loan signings in the January window.

He said: “We cannot sign anyone permanently. Only loan players this January.”
On Denis Suarez: “I don’t know now his situation but I know the club is working for the possibility players who can help us with this condition (loan).”

On Ever Banega: I know this player and he is very good. Now I cannot say to you more. The club is working, telling me each moment different situations can happen. At the moment I haven’t any news today.”

窮撚到

Breaking: Marko Arnautovic wants to leave to China.

Marko Arnautovic’s brother (and agent) tells West Ham to let him leave for China.

"West Ham bought Marko for peanuts. He wants to go to a new market and challenge for titles. This is what he wants. It is his great desire that West Ham accept the offer from China."

Gabbiadini lands in Italy, "Sampdoria and I both wanted to make this happen"

Gabbiadini has left England and will join Sampdoria. The deal between the sides is a €3 million loan plus a €9 million purchase obligation, a €12 million total deal. The payments will be spread over three years, while Gabbiadini will make €1.5 million net salary including bonuses. During negotiation Sampdoria lowered Southampton's asking price down from their €16 million ask. Gabbiadini will take his medicals and sign his new, four and a half year contract. He commented to Sky Sport: "I am very happy to be back at Sampdoria, we both wanted this, hello to all the fans."

Frosinone, new contacts made with Samaras: the update

Frosinone are looking at bringing Georgis Samaras to Serie A. The 34-year-old striker has played between the Premier League, Scotland, Spain and more during his career, and is currently without a club. Now, he has received an offer from Frosinone: the player is currently evaluating the option. Today there were new contacts between the club's directors and the forward, trying to convince him to join the team. The negotiations continue for Georgis Samaras.

challenge for titles

Sky sources understand Barcelona have renewed their efforts to sign Chelsea's Willian, proposing a deal which would see Malcom move to Stamford Bridge.

即deal 啦

唔知點解巴塞唔鍾意韋利安
舊年夏天出到7200萬歐都買唔到都未死心

求下車即deal啦好嗎

邊間簽佢

森馬拉斯都去到意甲 真係養老聯賽

車咁都唔賣柒頭安 真係想笑撚死人

西女人: strong hold
無得傾呀

都係上港，含大，大連，龜安呢幾隊

Everton are interested in Chelsea’s Michy Batshuayi - but only if they can have him on a permanent deal, according to Sky sources.

The Belgium striker is set to return from his loan spell at Valencia this month after struggling to make an impact and the Toffees are keen if they can unload one of either Cenk Tosun or Oumar Niasse this month.

Everton, who aleady have defender Kurt Zouma on loan from Stamford Bridge, cannot take Batshuayi on loan due to restrictions on the number of players one club can have from another.

Juventus working to bring Isco from Real Madrid in June

After the addition of Aaron Ramsey from Arsenal, Juventus are also involved in contacts with Isco's entourage. The Italian club's director Fabio Paratici held discussions centering around the club's interest in bringing Isco to the bianconeri. Juventus have had designs for nearly 5 years about bringing Isco to the club, and if the conditions are right, the player could finally be making a move to Italy.

FULHAM IN SABALY TALKS

Fulham are in talks to sign Bordeaux right-back Youssouf Sabaly, according to Sky sources.

MOURINHO RULES OUT BENFICA

Jose Mourinho has told Correia de Manha his next management role will not be at Benfica or in Portugal.

"I have never been into the game of feeding news stories, but I have no intention of working in Portugal. I don't really want to go there but the best way to respect a great club [Benfica] and a great president is to say that I was not approached.”

Mauro Icardi on Instagram: “My [contract] extension will happen the moment when Inter presents me an appropriate and concrete offer.”

Chelsea in talks to sign Gonzalo Higuain on loan until end of the season

Chelsea are in talks to sign Gonzalo Higuain on loan until the end of the season – although Juventus would prefer to agree a deal to sell the striker on a permanent basis.

The Argentinean’s brother, Nicolas, who represents him, was in London on Thursday to ascertain the level of Chelsea’s interest and how far they are prepared to go to finally bring Higuain to the Premier League.

Barcelona could transfer Philippe Coutinho to fund deal to bring Neymar back to Camp Nou

Philippe Coutinho is playing for his future at Barcelona, just a year after making a €140 million move from Liverpool, and could be sold in the summer to fund a deal for the player he came in to replace at the Catalan club: Neymar.

賣唔返100m la

當日笑到口到合唔埋
咁快就俾人賣

做得好 不過應該又係閪女人 所為

on9 掉黎掉去咩

Chelsea have REJECTED an offer from Barcelona to swap Willian for Malcom plus cash.

Chelsea are not believed to be interested in letting him go for Malcom plus a sum of cash which would value the deal at around £50 million.

good

金章安真係咁好咩？

BREAKING NEWS

Aitor Karanka leaves Nottingham Forest.

The club wrote on their official website: "Aitor Karanka has asked to be released from his contract as the manager of Nottingham Forest football club.

"The club have agreed to this request and the terms of departure have been agreed. Both parties wish each other every success for the future. There will be no further comment from either party.

"Simon Ireland will take charge of first-team affairs until a new manager is appointed."

#横浜FC は #三浦知良 選手との
2019シーズンの契約を更新‼️

リーグ戦でゴールを決めた最年長のプロサッカー選手として、
ギネス世界記録にも登録されている #キングカズ 🔥

今シーズンも更なる記録更新に期待💪

#Ｊリーグ
@yokohama_fc

King Kazu has that #FridayFeeling - he's just signed another professional contract, aged 51! 😮

👏👏👏

Jurgen Klopp makes decision on Divock Origi's Liverpool future

Jurgen Klopp intends to keep hold of Liverpool striker Divock Origi for the rest of the season.

The Belgium international has been linked with Premier League rivals Wolves, West Ham and Fulham since the January window opened.

However, following the decision to sell Dominic Solanke to Bournemouth for £19million, the Reds boss is reluctant to lose another frontman as he looks to keep their title challenge on track.

球員都唔想走啦, 有盃

踢到60歲

HOWE: WILSON NOT FOR SALE

Eddie Howe insists Callum Wilson is not for sale "at any price" as the Bournemouth striker continues to be linked to Chelsea.

“I’ve been told about the speculation, it’s not something I seek to read," he said.

"It’s a waste of time for me to do so. It’s business as normal, Callum has been bright and bubbly this week so no problems there.

"In my opinion, and it’s just my opinion, I wouldn’t sell at any price but I’m the manager of the team trying to create the best team that I can.

“We desperately want to take the team forward and to do that we have got to keep our best players.

“He (Wilson) is a very important member of the team. He has unique attributes that really complement what we do here.

“He’s been a really good goal scorer for us this season, that’s the hardest things to do in the sport so he value him really highly.”

David Luiz wants to return to Benfica if he fails to reach an agreement with Chelsea over a new contract, according to reports in Brazil.

The Brazil international has yet to sign a contract extension with the Blues, with his deal ending this summer. Fox Sports Brazil reports that Palmeiras, coached by Luiz Felipe Scolari, are monitoring Luiz's situation but that the 31-year-old defender's priority if negotiations with Chelsea are unsuccessful is to join Benfica.

Sky sources understand Barcelona have renewed their efforts to sign Chelsea forward Willian in a deal which would see Malcom move to Stamford Bridge. However, Maurizio Sarri insists he knows nothing of the proposed deal.

He said: “I didn’t receive anything yesterday. I don’t know you have to ask to the club. I have no ideas you have to contact the club and ask about the market because if you ask me about the market you put me in trouble because I don’t know how to answer."

Asked if he was a player he did not want to lose, Sarri said: “Of course not. As you know, Willian for us is very important.

“I think he can do better, he can do better because of his potential but he is really very important to us so I think it is impossible to lose him in January.”

Impact Montréal have approached Yaya Sanogo

MLS outfit Impact Montréal have approached Toulouse forward Yaya Sanogo, according to Goal France.

The Canadian side, currently managed by Rémi Garde, has informed the player’s entourage of their interest in signing the 25-year-old.

Sanogo, who has struggled with a kneecap issue since the beginning of the season, has played just 5 times this campaign so far for TFC.

Championship and German sides have also made approaches for the former Arsenal man, who is under contract with Toulouse until 2020.

Lille have submitted a bid for Boca Juniors defensive midfielder Wilmar Barrios, according to @ManuLonjon.

快D躝啦屌佢

Monaco target Michy Batshuayi after swooping for Chelsea team-mate Cesc Fabregas

MONACO INTERESTED IN BATSHUAYI

Monaco manager Thierry Henry has confirmed the French club are interested in Chelsea striker Michy Batshuayi.

Batshuayi is set to have his loan at Valencia ended this month and Henry worked with the player during his time as Belgium assistant boss.

He said: “Michy? I know him, we rubbed shoulders with Belgium, he is a player who can be interesting.

“But again, nothing is done. You have to be patient. It's important that players know the championship, though.”

HUTH ANNOUNCES RETIREMENT

Robert Huth has announced on Twitter he has retired as he denies reports linking him with a move to Derby.

The 34-year-old is among a select group of players to have won the Premier League with two separate clubs.

robert huth
‏
已認證帳戶

@robert_huth

This literally couldn't be less true. Ive retired! (I just haven't done an interview and cried about it)

Gabbiadini completes move to Sampdoria

Southampton Football Club can confirm that Manolo Gabbiadini has completed a permanent move to Sampdoria for an undisclosed fee.

The 27-year-old striker, who joined Saints in January 2017 from Napoli, now returns to Italy, signing for the seventh-placed Serie A side as they bid to secure a European place.

Gabbiadini scored 12 goals in 60 appearances during his time with Southampton, including a brace in the 2017 EFL Cup final, as well as the winner in the crucial away victory at Swansea last season, which effectively ensured the club’s Premier League status.

Everyone at the club would like to thank Manolo for his efforts during his time at St Mary’s and wish him the very best for the future.

💰 Barcelona prepare second transfer bid for Chelsea winger Willian

✍ @sjstandardsport

Tottenham Hotspur are interested in Gladbach’s Denis Zakaria

Tottenham Hotspur are interested in signing Borussia Mönchengladbach midfielder Denis Zakaria as a replacement for the outgoing Mousa Dembélé, according to Sky Sports.

The 22-year-old Switzerland international has featured heavily for Dieter Hecking’s Mönchengladbach following his €12m transfer from Young Boys in 2017 and with a market value of €18m (TM), Mauricio Pochettino & Co. may have to pay a hefty fee.

According to the RMC Sport:

Cesc Fabregas has completed his Monaco medical and will be announced as their player very soon.

After this goes through, Chelsea expect to sign at least one of the two - Nicolo Barella/Leandro Paredes.

金章安係足球上帝指定要簽？

賣啦屌 西女人

華為迪同小花有幾想要黑世三

修咸頓就降班仲賣人

Annonce Fabregas

Leonardo Balerdi to undergo Borussia Dortmund medical

Kicker report Boca Juniors defender Leonardo Balerdi is expected to undergo his Borussia Dortmund medical early next week.

The Bundesliga club have reportedly agreed a €12 million + €2m in future incentives with Boca Juniors while the 19-year-old will sign a contract until 2023.

Although €14m is the fee Kicker are reporting, there seems to be conflicting reports with Sport Bild suggesting the fee is around €16m.

Fulham have turned down a £50m bid for Serbian star striker Aleksandar Mitrović from an unnamed Chinese club. (Source: Sky Sports)

Welcome to Flamengo, Gabigol! #CRF

Official | Flamengo sign Gabriel Barbosa from Inter on loan until December 2019.

Besiktas interested in Choupo-Moting

Besiktas are looking into the prospect of signing Eric Maxim Choupo-Moting from Paris-Saint Germain, according to France Football.

Chelsea have made an enquiry for PSG midfielder Adrien Rabiot, according to tomorrow’s L‘Équipe.

唔係已簽疤？

BREAKING NEWS

Sky sources understand Leeds are in talks to sign Real Madrid goal keeper Kiko Casilla.

Sevilla have also reached an agreement in principle with Barcelona for the transfer of Munir El Haddadi, provided the 23-year-old signs a contract and passes a medical with club.

Sevilla have reached an agreement with Ajax to sign defender Maximilian Wober.

The Austria international will join the Spanish club provided he passes a medical and signs his contract at the Ramon Sanchez Pizjuan

跟住夏殺 再走埋 又多舊錢 到時想買邊個就邊個

尼馬落左Order 砌左 古天 韋利安
到小花 退役 佢就翻來 擔大旗

咁都嫌？ 去到射到 傳到 仲有罰波
搵唔翻隻右翼 唔好呻呀

射到傳到

你梗係冇睇車迷屌佢屌成點

睇黎踢唔起

升班決心好大

係巴西咪踢得起 去意甲食左屎咁

🚨 We have agreed terms on the signing of Munir from FC Barcelona!

All the info ➡️

#vamosmisevilla

Lazio pursuing Chelsea's Zappacosta: the latest

Lazio have been focusing on departures as of late, but now, they are turning to acquisitions. In their sights is former Torino and Atalanta defender Davide Zappacosta, who is currently playing in the Premier League with Chelsea. The 26-year-old does not seem to be fully involved in Maurizio Sarri's plans and would like a return to Italy. There is an excellent rapport between his agent, Lucci and the Biancoceleste club and the operation to bring the player home is being studied: Lazio are hoping to sign Zappacosta on a loan with an option to buy (with reasonable figures), while Chelsea are proposing an obligation to buy.

Fiorentina pursuing West Ham midfielder Obiang: the situation

After hosting Luis Muriel’s introductory press conference today, Fiorentina are now at work to bring back another former Serie A player to Italy. The Tuscan club are interested in West Ham midfielder Pedro Obiang to bolster Stefano Pioli’s squad.

While the deal won’t be easy, Fiorentina are determined to acquire Obiang, a player they have pursued dating back to his time at Sampdoria. So far this season Obiang has appeared in 13 matches in the Premier League.

🚨 We have reached an agreement for the signing of Maximilian Wöber!

All the info ➡️

#vamosmisevilla

咁你就比佢坤到，佢好波同西波嘅比率係1:9

重點係佢拖慢晒啲進攻

轟賣金章安係咪應該搵返個左翼
疤個馬干都係踢右 唔啱用唔換都正路

Chelsea reluctant to part with Willian amid Barcelona links - source

LONDON — Chelsea are reluctant to sell Willian in January because they fear doing so could damage Maurizio Sarri’s chances of a top-four finish, sources have told ESPN FC.

你喺邊度聽番黎

全能到仆街

到時古仔仲係到先講啦

另加70m買乜都得啦....

如果另外加70m點會唔accept
好似係malcom+15m

MORENO GETS HOMESICK

Alberto Moreno has told Liverpool he wants to return to Spain at the end of his contract this summer, according to The Sun.

The defender reportedly wants to join Sevilla, the club Liverpool signed him from in 2014.

Last month, he said: "I am in my fifth year here, there is no agreement on a renewal and in January I am free to listen to any offer."

Juventus are plotting to make a summer move for Real Madrid outcast Isco, who has a £630m release clause.

David Luiz will return to Benfica if he is not offered a new deal by Chelsea, according to the Daily Express and Daily Mirror.

The 31-year-old has started all but one league game this season, and has also reportedly been attracting interest from his come country of Brazil - with Palmeiras said to have enquired about him - but the defender is understood to be a fan of arch-rivals Corinthians.

Arsenal's reported bid to bring Yannick Carrasco to the Emirates could be hit by the Spaniard's wage demands, according to the Daily Star.

Unai Emery is said to be keen to reunite with the left winger, who he worked with at Sevilla, but has his hands tied by Arsenal's tight finances in the January window.

Yesterday the Gunners boss said: "We cannot sign permanently. We can only loan players. Only loan players. I can say to you that the club is working, the club is telling me the different situations in each moment. At the moment, we haven't had any news today about that."

樓主不停post山埃新聞

韋利安咪右翼

阿狗新聞唔睇內容都知山埃

Chelsea look for buy-back if they sell Callum Hudson-Odoi

Chelsea’s negotiations with Bayern Munich over the potential sale of Callum Hudson-Odoi are being complicated by their demand for a buy-back clause. This would stipulate that they could re-sign the 18-year-old England youth winger for an agreed fee. The German champions are reluctant to agree to it.

邊有呀？

即係會賣啦 屌

無buy back咪唔賣

SPURS’ BIG KANE PRICE TAG

Real Madrid have enquired about the availability of Tottenham forward Harry Kane, according to Spanish outlet AS, with the club quoted a staggering €350m (£310m) asking price for the striker.

That would make Kane - the first Tottenham striker in history to score 20 goals in five successive seasons - the most expensive player int he world, and comes days after Real were reportedly quoted a fee of €250m for Christian Eriksen.

三億鎊，隨時皇馬巴黎真係拎得出

AC Milan back in race for Fellaini

AC Milan are back in contention to sign Marouane Fellaini from Manchester United, Nieuwsblad is reporting.

Everton set Cenk Tousn asking price as Blues look to offload before adding to squad

Everton have slapped a £20m asking price on Cenk Tosun.

The Blues are willing to offload the out-of-favour striker this month if a club meets their valutation.

NO PSG CONTACT OVER DOUCOURE

PSG have made no contact with Watford over a possible January move for Abdoulaye Doucoure, according to a French journalist.

Loic Tanzi told French outlet RMC: “Watford assure us that there is no contact with PSG.

“Watford even tell us that, ideally, they don’t want PSG to ever contact them because if PSG arrives, it will be difficult to retain Doucoure.”

唔似近年皇馬作風啦
應該無咩可能

又買錯件水貨

買番lukaku 算啦

NIEUWS: @Ryanbabel 6 maanden op huurbasis naar @FulhamFC ... Dinsdag keuring.
Zo meer op Telegraaf.nl

Ryan Babel 6 months loan Fulham

Willian on rumours of leaving Chelsea to BT Sport: “My future is Chelsea? I don’t know what you’re talking about.” #CFC #CHENEW

Gareth Southgate has been added to United’s managerial shortlist. The club are becoming increasingly concerned that Mauricio Pochettino will stay at Spurs this summer. #mufc [Telegraph]

Willian dismissed the prospect of a January move from Chelsea after his strike earned a 2-1 win over Newcastle on Saturday.

The Brazil playmaker, who joined from Anzhi Makhachkala in 2013, was linked with a £50million switch to Barcelona earlier this week.

Blues head coach Maurizio Sarri on Friday insisted it was “impossible” to lose Willian.

And the 30-year-old showed his value to Chelsea by scoring the goal which has given the Blues a six-point cushion over fifth-placed Arsenal in the race for Champions League qualification.

“My future is at Chelsea,” Willian told BT Sport.

覺得佢唔差，似馬高施華唔鐘意佢咁

Fiorentina, done deal for West Ham's Obiang: the latest

Fiorentina are finalizing a deal with West Ham for Pedro Obiang for 11 million euros ( 10 million fee plus 1 million bouns) with a 4.5 year contract for the player. It is an important profit for the Hammers, who 6 million euros to Sampdoria. Obiang leaves London after 3.5 year with 105 appearances, 4 goals and 3 assists. This closes what the Fiorentina directors believe to be the missing piece to their summer transfer window. The deal, now made in January, is down to the details. Fiorentina manager Stefano Pioli will be getting a reinforcement for a push for the European positions.

Chelsea target Gonzalo Higuain wants to leave Milan, says Gennaro Gattuso

AC Milan head coach Gennaro Gattuso has confirmed Chelsea target Gonzalo Higuain wants to leave the club.

"When a player makes up his mind it becomes hard to convince them otherwise," said Gattuso of Higuain.

"I have a relationship with him that features great honesty, we say things to one another's face.

"At the moment, he's our player and we're holding on tightly to him. I don't know what will happen."

"I've talked to him a great deal but it's hard to give advice because the career of a player only lasts 13-14 years," continued Gattuso.

"It's his mind, not mine. The most important thing is to talk as men, look each other in the eyes and speak the truth.

"I still don't understand what Higuain's unhappy about because I see a happy lad, involved in the locker room.

"We'll see what happens. If it was up to me, I'd keep him at my house and feed him my dinner."

BREAKING: Chelsea and Zenit have agreed a deal for Paredes at Sarri’s request. #CFC [Corriere dello Sport]

佩狗而家淨係識買幻幻同得番一年約既球員

係呀 高章， 應買唔買 爆人個陣就係咁買

Barcelona eye Llorente as Suarez backup

Fernando Llorente has emerged as a candidate for Barcelona in their hunt for a new striker, Mundo Deportivo claims.

拉b又有前鋒J@

搵垃圾去頂一個垃圾

蘇神巧勁囉

好似就快free agent

牙維落場踢仲勁

2020年夏天

sick ball

Sky sources: @England boss Gareth Southgate is under consideration to be the next permanent manager of @ManUtd. #SSN

Welcome!

BACK TO BLUES?

Chelsea have been linked with a move to re-sign Nathan Ake from Bournemouth, according to The Sun.

The Blues are considering triggering a £40m buy-back clause agreed when they sold Ake to Eddie Howe’s men two seasons ago.

打咩位

不過according to the Sun

中堅囉
傳緊雷斯完約走

Bordeaux have successfully hashed out a 6-month loan deal with Dortmund to sign Shinji Kagawa - 29-year-old prefers a move to Spain & is not yet convinced. (BeIN)

Kuba to pay Polish side to play for them

Jakub Blaszczykowski wants to return to his former side Wisla Krakow and will pay them to help escape financial trouble, Kicker reports.

Negotiations ongoing between PSG & Everton for Idrissa Gueye - Les Parisiens not offering more than €30m, Everton want between €40m & €45m. (TF1)

真心值得尊敬

40m都比唔起仲話買de ligt de jong

俾唔俾得起 同 值唔值得俾
係完全兩個概念
食得起200蚊放題唔代表要30蚊買個叉燒包

Coutinho tempted by Man Utd

Barcelona's Philippe Coutinho is tempted by a move to Manchester United, according to Mundo Deportivo.

係就正

Manchester United news: Ole Gunnar Solskjaer invites former Red Devil Giuseppe Rossi to train with club

Giuseppe Rossi is training with former side Manchester United as he looks for a new club.

Michy Batshuayi on loan to AS Monaco - 6 month deal - no option to buy - now imminent. (RMC)

Chelsea enquire for Adrien Rabiot after allowing Cesc Fabregas to leave for free

Chelsea have enquired with PSG about possibly purchasing Adrien Rabiot out of the last six months of his current deal, with the door open on the side of the Ligue 1 champions, according to L’Équipe.

Sky sources: @ChelseaFC striker @mbatshuayi close to completing a loan move to @AS_Monaco. #SSN

🔴🔵🚨 #PSG and De Jong found an agreement : a 5-year contract with a €8m salary the first year. A salary that will increase each year with different requirements : trophies, playing time, individual performances. However, PSG and #Ajax have yet to come to an agreement. [Paris United]

反而想知迪歷特會去邊

Get French Football News

Breaking | Adrien Rabiot will not travel on PSG’s Qatar Winter Tour owing to “family reasons”. Had previously been refusing to go, but discussions with Thomas Tuchel had reportedly persuaded him to change his mind.

似去巴塞

#Sarri is keen to reunite with Gonzalo after 36 goals in 35 games in Naples: before leaving for Juve in a £ 75 M deal.
#Higuain has officially asked #ACMilan to let him join Sarri at #CFC. Now it just depends on Marina, Juve and Milan substitutes. #Chelsea @SkySport #tranfers

Done deal! Aaron #Ramsey has done the first part of medicial visits with #Juventus. Paratici has tried to take him in this january, but #Arsenal wants for him €18-20M or #Benatia. From next summer Ramsey will be the #Juve’s player and will sign 5-years contract. #transfers #AFC

臨尾仲諗住係乞衣兜攞錢

Manchester City facing battle to find next Fernandinho with Barcelona eyeing Frenkie De Jong move

Pep Guardiola has admitted Manchester City face a serious battle trying to find the next Fernandinho amid fears of losing out to Barcelona for Ajax midfielder Frenkie De Jong.

Michael Zorc denies Shinji Kagawa departure

BeIN reported this morning that Ligue 1 side had agreed a deal to bring Borussia Dortmund midfielder Shinji Kagawa to France, who reportedly isn’t convinced on a transfer.

It has since been reported by Ruhr Nachrichten, who has close ties to BVB, that sporting director Michael Zorc knows nothing of said loan, telling the outlet: “Of this, I know nothing.”

Kicker had previously reported that the Japan international would prefer a move to Spain should the opportunity arise.

DOUCOURE: I AM GOING TO LEAVE

Some strong and infortmative quotes to start the day from Watford midfielder Abdoulaye Doucoure, who has been linked with a move to PSG.

Speaking to French TV station Canal Plus: “I think I am going to leave Watford. The club know my ambitions and want to help me get to the next level.

“I’m flattered by the interest of PSG but for the moment there’s nothing concrete. I will focus on my performance for my club.

“I’ve not had contact with PSG and they’ve not contacted Watford. My goal is to play well for Watford and then maybe join a Champions League team.

“The chances of me joining PSG? Probably small as they follow a number of players. I’m not the priority that’s for sure but if there is an opportunity then we will look into it....This winter we’ll study all possibilities on offer. The most important thing for me is to continue to progress and with my performances I’ll succeed in playing for a club in Europe.

“Staying in England is a possibility and the Italian league is becoming more interesting. There are clubs who have returned to show interest in me again. The first criteria for me is that the club plays in the Champions League.”

Conor Coady in line for new Wolves contract with defender also on Gareth Southgate’s England radar

Wolverhampton Wanderers are poised to open contract talks with captain Conor Coady, who is on Gareth Southgate’s radar for an England call-up.

Coady is in line for a new deal after making a huge impression in the Premier League under Nuno Espirito Santo.

The defender’s wages were bumped up to around £36,000 a week after promotion from the Championship but Wolves are ready to start negotiations over improved terms later this month.

阿狗轉會永遠都輸

佢可能等緊利狗呼召

羅斯仔 唔講都唔記得有呢條友 個時係黃潛之後就失左蹤 竟然仲未退役？

覺得佢未夠班踢一線豪門

傷到痴線，復出開始識入波就傷一年，呢五六年基本上都係咁過

Yohan Cabaye available as a free agent

Former Newcastle United midfielder Yohan Cabaye is now a free agent, after being released from his contract with Al-Nasr.

According to France Football, the 33-year-old signed a two-year contract with the United Arab Emirates club back in July, but it has now been cut short.

Balotelli remains number one target for Marseille

Nice striker Mario Balotelli remains Marseille’s number one January transfer target, according to France Football.

摩佬係setbual 出世所以借人比佢地

Man Utd interested in Carrasco

Manchester United are interested in Yannick Ferreira-Carrasco, his wife has told A BOLA.

簽啦屌...係下體會個時好鐘意佢同soul

如果佢唔扭計好撚勁

點解無啦啦會走

人唔笑狗都吠

MORE ON O’NEILL

Negotiations are at an advanced stage for Martin O’Neill to take over as Nottingham Forest boss, Sky Sports News understands.

The final details expected to be completed in the next 24 hours.

Those negotiations include the question of O’Neill’s back room staff - and whether O’Neill’s former assistant at the ROI, Roy Keane, will be joining him at the City Ground.

PIATEK’S REAL DEAL?

Krzysztof Piatek, the highly-rated 23-year-old striker at Genoa, is set to join Real Madrid, according to Cadena Ser.

Piatek has been a Barcelona and Chelsea transfer target but, as long as Madrid pay the right price, they will get him, states the report.

我地有全能到仆街不了

利手上既中中/防中人唔少
Doucoure先唔好講佢打唔打到強隊

就算打到，利係佢個位都差不多滿人
唔似會出大錢買佢

唔係去psg咩

Rabiot會走PSG會想買替補
法國隊報定第間報紙list左幾個PSG想要既中中
Doucoure係其中之一

問題係因為FFP，PSG出唔到幾多錢
Watford俾人問既時候都講左沒contact

Juventus reject Chelsea loan bid for Gonzalo Higuain as they seek £32m permanent transfer clause

Cardiff have €13m + bonuses bid for Mbwana Samatta rejected by Genk

Belgian side Genk have rejected a €13m bid from Premier League side Cardiff City for 26-year-old Tanzanian attacking talent Mbwana Samatta, according to France Football.

Samatta is currently the Belgian 1st division’s top scorer, netting 15 goals in 20 matches and having scored 9 goals in 10 Europa League matches this season – in unbelievable form.

This was the Welsh side’s opening bid, but there is no indication at the time of writing as to whether or not they will be submitting another.

Cardiff have yet to give up on signing Emiliano Sala from Nantes.

BREAKING NEWS
Tottenham midfielder Mousa Dembele has flown to Hong Kong to have a medical ahead of £9m move to Beijing Guaon.

其實我覺得佢好勁，中場hold波勁屈，勁難搶佢波，點睇佢都好過winks dier ，做咩要賣佢

傑志攔途截劫

我轟閪女人連阿狗絕招都用埋

尋晚sissoko傷左冇人用

OKAZAKI WANTS OUT

Shinji Okazaki wants to leave Leicester City in the hope of getting more football, but Leicester are reluctant to let him go because they don’t feel they have enough cover up front, Sky Sports News understands.

A number of Premier League clubs are interested in signing him.

The Japanese international was left out of Leicester’s matchday squad for Saturday’s defeat to Southampton - the first time that’s happened for 14 matches.

And Okazaki told Japanese media after the game:

“I can't feel satisfied as a player. After three-and-a-half years, maybe it's time to move on. I have no intention of quarrelling with the team, but I will make my feelings known.”

WEST HAM JOIN WILSON CHASE

West Ham will target Bournemouth striker Callum Wilson if they decide to let Marko Arnautovic leave for China, according to Sky sources.

Shanghai SIPG want to sign Arnautovic, but had a £35m offer for the Austria international rejected by West Ham last week.

Arnautovic’s agent and brother, Danijel, revealed last week that the West Ham striker wanted to leave and called on the club to accept the offer from the Chinese Super League side.

Manager Manuel Pellegrini will have the final say on whether West Ham sell Arnautovic, who is valued at over £50m.

Chelsea make £26.8m transfer bid for Leandro Paredes as they target Cesc Fabregas replacement

Leonardo Balerdi to sign five-year deal with Borussia Dortmund

Boca Juniors defender Leonardo Balerdi is expected to sign a five-year contract with Borussia Dortmund on Monday, according to Bild.

The two clubs agreed on a deal worth around €15 million while it was reported on Friday that the Argentina U20 international is expected in Dortmund this week to undergo his medical.

Balerdi (19) will then return to Chile on Wednesday to play for Argentina in the U20 South American Championship although BVB are trying to keep hold of the youngster with injuries to Manuel Akanji, Dan-Axel Zagadou and Abdou Diallo.

當打之年 淪落到打法甲 仲走唔到⋯⋯

堅勁 馬體會當年中核 佢同Saul

黎香港爭錦標咩

之前佢有講過 下一站一係掘金 一係退休
所以今次Levy冇咩傾過 就直接比佢走
當報答佢效力左咁耐

D比利時佬咁鍾意去支超吸廢氣

Antonio Sanabria offered to Marseille

France Football report that Real Betis striker Antonio Sanabria has been offered to struggling Marseille.

The 22-year-old Paraguayan international attacker, who had been previously considered as Mario Balotelli’s replacement at OGC Nice, has recently been offered up to Marseille Sporting Director Andoni Zubizarreta.

Sanabria scored 8 goals in 17 appearances last season, but is not being used much at all by Betis in 2018/19 – a loan deal with an option to buy could be a possibility.

Nantes striker Emiliano Sala travelling to Wales for talks with Cardiff City

Argentinian forward Emiliano Sala is travelling to Wales this afternoon for discussions with Premier League side Cardiff City ahead of a prospective £18m move, according to the BBC.

French sources indicate that Sala is highly sceptical of a move to Cardiff and will undoubtedly require considerable amounts of convincing when he arrives in Britain later today.

BONATINI IN PAOK LOAN

Wolverhampton Wanderers are close to agreeing a loan deal for Leo Bonatini to join Greek side PAOK for the remainder of this season, Sky Sports News understands.

The forward didn’t score a league goal for Wolves in the whole of the 2018 calendar year, he hasn’t started a Premier League game for Wolves this season, and has not played under Nuno Espirito Santo at all, since 3 November.

Both Wolves and the player think it would be beneficial for him to get some game time elsewhere. After failing to persuade Tammy Abraham to switch Villa Park for Molineux, signing a striker in January is still Wolves’ top priority this window.

Toure weighing up offer from Celtic

Yaya Toure is weighing up an offer to join Celtic in January, according to Gazzetta.gr.

John Percy @JPercyTelegraph
David Wagner is leaving Huddersfield Town. Statement imminent #htafc. More to follow @TeleFootball

1:52 AM - Jan 15, 2019

教下教下隊波得翻手榴彈一招進攻，仲要完全冇效 早就應該走啦垃圾

Huddersfield Town Verified account
@htafcdotcom

📝 David Wagner has departed his role as Head Coach of #htafc by mutual consent.

The 47-year-old leaves Town after detailed discussions with the Board of Directors, with both parties agreeing this is the correct move for the future of the Club.

Dean Hoyle: “As I had said previously, I had no intention of sacking David this season. Subsequently David – being the great man he is – came to us and made it clear that he needs a break from the rigours of football management.”

新高普
兩季加埋洗左成百m都係咁

有咁多咩?
印象呢兩季最重磅收購好似都係1x m咋啵

17/18 56.7m
18/19 49m

上季£51m
今季£44m
Net spend £8x m

成日見啲香港人寫嘅專欄話佢限米煮限飯

咁睇黎轉會操作都幾失敗
兩季一個似樣少少既轉會都無

買咁多平價人
係咪大部分垃圾黎

Milan want Piatek and have started the first real contacts with Genoa - as the two clubs have had preliminary meetings. It would require at least an offer of €40M to convince Genoa to sell him. [@DiMarzio]

Chelsea are looking to sign Higuain with the same formula Milan signed him with, according to @DiMarzio.

Yaya Toure insists he is a long way off retirement and wants to continue playing for at least another two years.

睇人腳 差過英冠隊

Chelsea will demand upwards of £100m if Hazard tells them he wants to join Real Madrid in the summer - despite his contract running down #cfc [Matt Law]

Talks ongoing between Atlético Madrid and Chelsea for Alvaro #Morata. Chelsea have refused the first bid but Atléti are going to make a new offer soon to find the total agreement. 🇪🇸 #CFC #Chelsea #transfers [Fabrizio Romano]

送走左恩斯同個荷蘭翼唔見左之後依家前場連底都落唔到

How about Newcastle United?

升上升超果兩季加埋洗咗千五萬到
再計埋降班果季,直頭倒賺2千萬

有錢賺

€12M FOR LAXALT?

AC Milan will consider offers in the region of €12m (£10.7m) for Diego Laxalt, according to Calciomercato.

The Italian outlet also report that Newcastle are interested in the midfielder, who only moved to the San Siro six months ago.

GALAXY RE-SIGN BOATENG

LA Galaxy have re-signed midfielder Emmanuel Boateng after his previous contract expired at the end of the 2018 season.

The 24-year-old Galaxy ahead of the 2016 MLS campaign and has made 87 appearances in three seasons at the club, scoring eight goals and adding 12 assists.

啲轉會真係亂黎

Italian outlet

Juventus could retain Spinazzola as Darmian and Emerson options have stalled

Juventus are discussing a deal with Bologna that would send Leonardo Spinazzola to the Emilian club. While it appeared at first as if a deal could be close, but now it appears that Spinazzola could stay in Turin.

Juve had other options for alternatives in mind, first Matteo Darmian, who just had his contract 2020 extension exercised by Man United. Also, Emerson Palmieri, who the bianconeri have followed since before his move to Chelsea when he was at Roma. The fullback came up during discussions with Chelsea during negotations over Higuain.

Napoli serious about Celta Vigo's Lobotka: the latest

Napoli are not giving up on their objective for midfield. They are negotiating for Celta Vigo's Lobotka. The Azzurri have revived contacts for the Slovakian, who was also a target last summer. There was a phone call between Ancelotti and it was well-received by the player. Napoli are offering 2 million euros for the loan and another 18 million euros for the option to buy, but Celta are asking for more. The feeling is that the deal could be concluded at 5 million euros for the loan and 20 million euros for the option to buy. Napoli are instituting to get a "yes" from Lobotka, but they have to anticipate the competion from Bournemouth and formulate the right offer for the Spanish club.

Lazio's Caceres an option for Bologna's defense: the situation

Bologna are consider options for their defense, the idea of Spinazzola from Juventus has not progressed, so they will turn to other options. Lazio's Martin Caceres is not a part of the current project, and so was linked to a move to Parma and now Bologna will look to make the player an offer. There have been positive initial talks between the player and club. While Spinazzola does not seem like an option currently, Bologna have an alternative in Chievo's Fabrzio Cacciatore.

Man Utd players want Ole Gunnar Solskjaer to get full-time job as Paul Pogba hails interim manager's impact

Paul Pogba says Ole Gunnar Solskjaer has put a “smile” back on his face after emerging from “the shadows” under Jose Mourinho to spearhead Manchester United’s resurgence this season.

Pogba’s praise for Solskjaer was echoed by team-mates Jesse Lingard and Ander Herrera in the wake of Sunday’s 1-0 win over Tottenham at Wembley and The Telegraph understands there is growing momentum within the Old Trafford dressing room for the interim manager to be handed the job on a permanent basis at the end of the season.

PODOLSKI BACK TO GERMANY?

Lukas Podolski has suggested he could return to the Bundesliga at the age of 33.

"Why not? I still dare to play in the Bundesliga," he said said at a charity match."I'm healthy and I feel completely fit and I want to play for a few more years."

日職都踢唔掂就早d退休啦

去科隆啦

#ATLUTD introduces Frank de Boer to Atlanta

New Atlanta United coach Frank de Boer is introduced to Atlanta media at his first press conference in Atlanta at the Children's Healthcare of Atlanta Training Ground.

ついさっき、Manchester Cityとの契約書にサインしてきました！これからも応援よろしくお願いします！

#フロンターレに感謝
#ベガルタにも感謝
#ヨーロッパで頑張ります！

Welcome Ko Itakura!🤝🇯🇵

Do you know him @doan_ritsu?😄 #FCGroningen ➡️ …

外借完應該都係返日職橫濱水手

呢隊美職都真係幾有錢,請親都係有返咁上下名氣既教頭

拎左季後賽冠軍個領隊就走人咁瀟灑

Morata is willing to take a pay cut to join Atletico Madrid

Chelsea striker Alvaro Morata has decided that he wants to leave the club and join Atletico Madrid.

Update on Higuain’s future

The future of Gonzalo Higuain remains up in the air.

The Argentine striker has genuinely thought about leaving the Rossoneri during the current season, according to Romeo Agresti of Goal Italia.

Pipita did not take sporting director Leonardo’s recent comments too well while he also realizes his future at AC Milan is directly linked to qualifying for the Champions League.

Meanwhile, there is his former coach Maurizio Sarri waiting in the background.

Chelsea’s main doubt is Higuain’s age as owner Roman Abramovich prefers investing in younger players.

As Juventus still own the 31-year-old striker, they are looking for guarantees in the short-term and long-term.

Higuain joined Milan this past summer on a €18 million loan deal with an option to buy for €36 million but the end of the story is still unknown.

Milan have already begun to explore options in case Higuain departs, notably Genoa striker Piatek.

Meanwhile, Juventus could be open to Higuain joining Chelsea on an 18-month loan as the Bianconeri await a call from London.

Martin O’Neill appointed as new manager of Nottingham Forest

Nottingham Forest are delighted to confirm the appointment of Martin O’Neill as the club’s new manager.

HUDDERSFIELD MANAGER LATEST

Huddersfield Town are planning to announce David Wagner’s replacement after their game against Man City on Sunday evening, Sky Sports News has been told.

Owner Dean Hoyle has acted quickly to find a replacement for the German who left the club yesterday “by mutual consent”.

WOLVES LOOKING TO SIGN BAUER

Wolves are in talks with Stoke City over a possible loan deal for full back Moritz Bauer, Sky Sports News understands.

Bauer has been out of favour at the Sky Bet Championship club and has not played since September.

BARCA TO SIGN STUANI?

Barcelona are looking to sign Girona forward Cristhian Stuani, according to Sky in Italy.

The 32-year-old Uruguayan forward, third-best goalscorer in La Liga with 12 goals, has a £13m release clause and would end up replacing back-up striker Munir El Haddadi who was sold to Sevilla for £1m.

GIROUD A BARCA TARGET?

Barcelona are interested in signing Chelsea striker Olivier Giroud, according to Spanish newspaper Sport.

The La Liga champions are currently short on forward options with Munir El Haddadi leaving for Sevilla this window.

Alvaro Morata is also a reported target for Ernesto Valverde's side, but Atletico Madrid are in talks to sign the Chelsea striker.

買咗就真係傳奇人生

買豬腦都好過路蘭迪[sosad

寧願保加度素

用都冇乜用過就放

CECH ANNOUNCES RETIREMENT

Petr Cech has announced he will retire at the end of the season.

今季操fit先話退

Aboubakar Kamara fought Aleksandr Mitrovic last week during a yoga session

French striker Aboubakar Kamara was involved in a physical fight with Fulham team-mate Aleksandr Mitrovic last week during a team yoga, relaxation session, according to Charlie Wyett.

The incident occurred last week, less than a month after penalty-taking fiasco when Kamara refused to allow Mitrovic to take penalty earned against Huddersfield only for the Amiens man to miss the subsequent spot-kick.

Mitrovic and Kamara’s yoga row started when the Serbian international confronted the Frenchman for apparently being rude to the yoga instructor – the pair were separated by team-mates after physically coming to blows with each other.

Claudio Ranieri, who is understood to have been shocked by both incidents, is reportedly ready to sell Kamara the 23-year-old this window, and views the Frenchman as a perennial troublemaker.

Contacts between Milan and Genoa regarding Piatek are intensifying as Leonardo prepares to meet with Preziosi in the coming hours. Higuain waits for signals as Gattuso could bench Pipita for the Supercopa tomorrow, according to @VitoAngele

Giroud targeted by Barcelona

Barcelona are on the trail of Olivier Giroud as Ernesto Valverde looks to strengthen his forward line following the departure of Munir El Haddadi to Sevilla, according to RMC Sport.

Former Tottenham, Liverpool and Dundee defender Steven Caulker has joined Turkish side Alanyaspor for the rest of the season.

La Liga president Javier Tebas insists former Real Madrid manager Jose Mourinho would be welcomed back to Spanish football, following his sacking by Manchester United last month.

"It would not be a bad thing for La Liga," Tebas told Catalan radio station RAC1, when asked about a potential return to Spain for Mourinho.

"He is a fantastic coach who has many qualities and it would be a great spectacle, it would be fantastic to have him here, but who knows what club would it be."

Manchester City have no interest in making a move for Isco, sources have told ESPN FC, despite again being linked with the Real Madrid midfielder.

Fulham are interested in signing versatile West Ham midfielder Michail Antonio, sources have told ESPN FC.

Manchester United have joined Arsenal, Tottenham and Bayern Munich in the race for Roma winger Cengiz Under, sources have told ESPN FC.

你玩撚晒

HERNANDEZ OFF TO VALENCIA?

Valencia have agreed personal terms with West Ham striker Javier Hernandez, Sky in Italy are claiming.

艾馬利請壽終正寢

前利記中鋒

中堅

中鋒 (喺利記)

呢條廢鳩仲好意思周圍搞事，之前護級大戰爭射12m仲要射到柒哂

條友痴線到呢

其實我睇佢根本好屎波，唔明點解咁有自信

雲尼亞里一上任Mitrovic即刻做隊長就知雲爺爺幾睇重佢

好搵唔搵搵著個領隊愛將黎打注定你無運行

想知關西甲主席咩事

[Independent] Bayern Munich want Mislintat and are confident of getting him after a breakdown between the german and Emery/Sanllehi.

Mislintat has recommended numerous players but Emery has an active role transfer-wise and is chasing “his” players, hence the Banega/Suarez links.

Michy Batshuayi wants AS Monaco move, but offers continue to rain in

Belgian international striker Michy Batshuayi has informed Chelsea representatives of his desire to move to AS Monaco on loan until the end of the season, but the Blues have been hit with such a large volume of offers for the former Marseille man that they are delaying giving the all clear, according to RMC.

Bids from Fiorentina (loan, no option to buy) and Napoli (loan, with option to buy) as well as a persistence on Premier League club Everton’s part to attempt to purchase Michy outright has given Chelsea food for thought, even though the player is set on reuniting with Thierry Henry following their time together in the Belgium national team.

The Belgian had been expected to sign no later than yesterday with Monaco, and the deal is entirely prepped barring the authorisation of the FIFA TMS system, but it is clear that other bids have slowed down a deal.

RMC remain confident that Batshuayi will join Monaco on loan until the end of the season.

Milan, meeting with Zapata’s agent to discuss extension

A rash of injuries at the center back position gave an opportunity for significant playing time to Cristian Zapata who made the most of the predicament. In fact after Rino Gattuso’s complimentary words towards him, it’s very likely that the Colombian defender will sign an extension.

Today Zapata’s agent Ivan Ramiro Córdoba attended a meeting at Casa Milan to discuss a new deal since his current contract expires at the end of the season. The summit lasted fourth five minutes with Córdoba leaving Casa Milan ar 14:50 local time.

Edinson Cavani: “I have 1.5 years left on my contract… I am nearly 32. I think about going back to my country.”

Speaking in an interview with RMC, 31-year-old Uruguayan marksman Edinson Cavani discussed his future and contract situation with Paris Saint-Germain.

“We have not discussed my contract. I am very happy in Paris. I feel happy, with my family. The affection that the fans show me motivates me, gives me strength. If at some point, we are to talk about a contract, then we will talk about a contract. We will see what the club’s aims are.”

“I have 1.5 years left on my deal. If I am given the possibility to stay in Paris, I will stay. The club has shown a lot of faith in me. I do not know if I will finish my contract and go back to my country (Uruguay). The truth is that this is also something that I think about. I am nearly 32. To go back to my country, be with my family, my loved ones, I think about it. For 13 years now I have been far away, in Europe.”

Emiliano Sala met with Neil Warnock in Cardiff yesterday, but remains sceptical of moving

L’Équipe report this morning, as other English outlets have affirmed, that Nantes striker Emiliano Sala met with Cardiff City boss Neil Warnock yesterday.

The French newspaper claims that for 4 weeks already, Nantes and Cardiff have had a £20m agreement for the player’s transfer in place. However, the 28-year-old is not keen on leaving Les Canaris.

If he were to leave this month, he wants it to be for a club that is playing European football.

Nantes manager Vahid Halilhodzic has made it publicly clear on multiple occasions that he wants the club to offer Sala a contract extension, with the striker’s current deal expiring in 2020. But such an offer has never been made. Why? The Nantes board actively wants to sell Sala, and have repeated as much to the player in question in recent days.

Because of President Kita’s desire to see Sala leave, the Argentinian agreed to visit Cardiff on Monday to meet with manager Neil Warnock.

Was it an instant hit? No – as of late last night, Sala was yet to make a decision.

Chinese club will raise bid to £45m for West Ham United striker Marko Arnautovic

Marko Arnautovic will be the subject of a new bid of about £45 million from Shanghai SIPG which will test the resolve of West Ham United to keep the striker.

佢嗰球老烏真係一生難忘

Sven Mislinat's Arsenal future in doubt as club faces more backroom upheaval - @Matt_Law_DT reports #AFC

Matt Law confirm

米斯連達係加齊迪斯搵返黎
加齊迪斯去左AC米蘭後 米斯連達係球會影響力大減
由艾馬利同Sanllehi既西班牙勢力上位
打算請Edu做sporting director削弱米斯連達權力

Gazidis has since left Arsenal to join AC Milan and Arsenal insiders claim Mislintat’s influence has decreased as a result.

Head coach Unai Emery has a defined vision of the kinds of players he wants to bring in to Arsenal, while head of football operations Raul Sanllehi also has big role in transfer dealings.

NO ANFIELD RETURN FOR COADY

We've been told that suggestions that Wolves defender Conor Coady could be on his way back to Liverpool are wide of the mark.

Coady came through the club's academy and is a Liverpool fan, but Sky sources understand a move to Anfield is unlikely.

HAMMERS REJECT OBIANG BID

West Ham have turned down a €10m bid from Fiorentina for midfielder Pedro Obiang, according to Sky sources.

The 26-year-old, who joined West Ham from Sampdoria in 2015, has made 17 appearances this season.

West Ham would only reconsider a deal to sell Obiang if they are able to secure a replacement.

賣arnautovic又賣佢玩咩 得返anderson

有神鋒安德魯卡路爾

Bayern sources tell @kicker_bl_li they have not enquired into the availability of Arsenal’s head of recruitment, Sven Minslat.

點解要講4次？

真利
重返頂級聯賽

壞人巴布

PAULINHO SEALS CHINA SWITCH

Barcelona have confirmed that Guangzhou Evergrande have activated their buy-out clause for Paulinho.

The midfielder returned to the Chinese Super League side on a season-long loan in July, but the move has now been made permanent.

Chelsea want Petr Cech back after he retires from playing at Arsenal

Chelsea intend to tempt Petr Cech back from Arsenal this summer after the Czech Republic goalkeeper announced his intention to retire at the end of the season. The club have stayed in close contact with Cech since he moved to their London rivals in 2015 and are prepared to offer him a coaching or ambassadorial role to secure his return to what they regard as his spiritual home.

Chelsea hope to make progress on Gonzalo Higuain deal by end of week

Chelsea hope to get the green light to move forwards with a deal to sign Gonzalo Higuain by the end of the week.

Newcastle United have not submitted a new bid for Miguel Almiron since December

Newcastle United are yet to return with a fresh bid for Miguel Almiron since their original bid for the MLS star back in December.

Back then Steve Nickson flew out to the States to speak to Atlanta United and Almiron’s agent, but the move has failed to make any real progress in the first half of the January transfer window.

Marcos Rojo likely to be first casualty of Manchester United plans to strengthen centre of defence

Marcos Rojo is likely to be the first casualty of Manchester United’s plans to strengthen their defence.

United’s priority in the transfer market is to sign a pedigree centre-half and Rojo is considered the most expendable among the club’s five existing central defenders over the next seven months.

Breaking | Mario Balotelli will join Marseille this month in a deal that will earn him €2m until the end of the season, according to @DiMarzio

玩咩
彈出又彈入

愛狗躝啦

加齊迪斯係咪本身佢屬意阿迪達
但最後俾愛狗殺出黎,所以離開阿記?

達sir

Krzysztof Piatek is Milan’s #1 target if Gonzalo Higuain does leave. Genoa seem open to a deal but will demand at least €40 million for the Polish striker, according to
@DiMarzio
.

Is it possible to sign James then sell him with profit? Brazzo: ”That‘s not the style of FC Bayern. If we decide for such a player, then he remains part of the team“

啱價咪照放

Ornstein on Mislintat:

•Sources believe he is set to leave #AFC

•Not getting the technical director role is a factor. Lack of money is another.

•Wasn’t given assurances on his future last year.

•Raul/Unai/Sven not collaborating effectively.

BREAKING NEWS
Real Madrid goalkeeper Kiko Casilla is to undergo a medical today at Leeds.

Leicester have lined up Brendan Rodgers in a shock move to replace Claude Puel. (The Sun)
渣土復仇

lack of money

Xavi on Joshua Kimmich to Bild: “He would be the perfect player for FC Barcelona!” #FCBayern #FCB

BREAKING NEWS

Bournemouth are in talks with Brentford about a deal for centre-back Chris Mepham, according to Sky sources.

The 21-year old has been a long-term target for Bournemouth, who failed with a £10m offer in the summer.

即係賣 Wilson?

centre back關wilson咩事

WATFORD WANT TO KEEP DOUCOURE

Watford will make every effort to keep Abdoulaye Doucoure at Vicarage Road this month as they fight to secure their highest finish in the Premier league era.

The highly rated 26-year old midfielder told French TV earlier this week that he needs to leave Watford to fulfil his ambitions of playing in the Champions League.

Sky Sports News has been told that Watford have no intentions of selling their $50m rated reigning player of the season, who they bought from Stade Rennes in 2016 for £8m.

However privately they feel it may be more difficult to keep hold of their talismanic midfielder in the summer.

Paris Saint-Germain are known admirers and would no doubt help the Frenchman persuade Didier Deschamps he could make an impact at international level.

Jovic worth €35m to Barcelona

Barcelona are willing to pay €35 million (£31m/$40m) to sign Luka Jovic from Eintracht Frankfurt, according to Cadena Cope.

'HIGUAIN HAS NOT ASKED TO LEAVE'

AC Milan head coach Gennaro Gattuso says that Chelsea target Gonzalo Higuain has not asked to leave the club.

Bayern are interested in Arsenal chief scout Sven Mislintat, according to @cfbayern

Arsenal’s head of recruitment Sven Mislintat is set to leave the club.

Arsenal are refusing to comment on reports Mislintat will leave the club but Sky Sports News understands he has decided his future lies away from the Emirates Stadium.

Meanwhile, SSN understands former Arsenal midfielder Edu is in line for the job as technical director at the Emirates.

Mousa Dembélé’s deal to Guangzhou R&F is close to being completed - not a done deal a yet. Player is in China. Medical has been planned. (HLN)

BREAKING: RAC1 confirm Frenkie De Jong is going to PSG, as Paris United reported yesterday.

Barcelona Lose Out to PSG in Race to Sign Dutch Sensation Midfielder.

It is also said to be an issue that Barcelona’s offer does not match up to the bids made by others. PSG are apparently much closer to successfully negotiating terms with Ajax, who apparently value De Jong at €75m.

Sven Mislintat thought he might be at Arsenal for ”10-12 years“. He‘s set to leave after just over 12 months

An in-depth look at where it went wrong, what might be next for Mislintat and what it means for summer targets such as Nicolas Pepe.

Chelsea have rejected Bayern‘s fourth bid of £35m for Callum-Hudson Odoi, but Bayern are refusing to take no for an answer. Chelsea hope that by playing him regularly from now until May, Hudson-Odoi will be persuaded to stay. [@sjstandardsport]

MARCA: James Rodriguez wants Real Madrid return. Zidane‘s departure was key to him wanting to come back. Real Madrid are considering it & Lopetegui favors the move but his loan contract binds him to Bayern until 2020. Florentino will have negotiate an agreement for a return.

呢篇舊文 sor

Lopetegui

皇馬名宿下季挑戰英超，美斯敢唔敢？

Bayern Munich still doubt James Rodriguez

Doubts still hang over James Rodriguez's future and Bayern Munich will be using the rest of the season as something of a test for the Colombian as they decide whether or not to sign him permanently from Real Madrid.

Update version

75m買個後生仔
有錢真係任性

Stephane M'Bia has had his contract terminated by Toulouse. The 32-year-old leaves just five months after signing with the Ligue 1 club.

北上睇波了

阿仙奴呢個球會真係好失敗

CARDIFF CLOSE TO SALA DEAL

Cardiff City close to agreeing deal to sign Emiliano Sala from Nantes, Sky Sports News understand.

The fee is in the region of £18m and the hope is that Sala will be in the Cardiff squad for Saturday's game against Newcastle.

He has pulled out of the Nantes squad for tonight's game against Nimes.

CECH TO CONSIDER NEXT MOVE

Petr Cech will take time to consider what to do next when he retires this summer, according to PA Sport.

Cech has his A licence coaching qualification and, should he choose to pursue a coaching career, would be welcomed back by Chelsea, the report adds.

Joe Cole recently returned to Chelsea's Surrey training base as an academy coach and Chelsea have repeatedly stated their willingness to employ members of their most successful team once their playing careers end.

想借dso比你都借唔到

拼圖王重出江湖

Atletico Madrid join Juventus in the race for Chelsea wing-back Emerson Palmieri

Juventus are not the only club to have set their sights on Chelsea's Emerson Palmieri, as also Atletico Madrid has showed interest in the wing-back. The Bianconeri, that have been following Palmieri since his stint with Roma, had considered him as an option in case of Spinazzola's departure. With Spinazzola set to stay in Turin, the Italian club has postponed all the evaluations on Palmieri until next summer.

For their part, Atletico Madrid have made enquiries over the Italo-Brasilian in the past few day, but it seems difficult that Chelsea decide to sell him in January, since Sarri is reluctant to let him leave. However, Emerson remain an option for June, as the Colchoneros have chosen him as a possible replacement for Lucas Hernandez.

Hernandez is especially targeted by Bayern Munich, that will discuss about a possible deal with Atletico Madrid and could even decid to trigger his release clause to bring him to the Allianz Arena. For this reason, the Spanish club is fathoming the market for a possible replacement and Emerson seems to be a strong option.

Liverpool goalkeeper Simon Mignolet is set to stay at the club until the end of the season, sources have told ESPN FC.

Gonzalo Higuain is a step away from joining Chelsea. Deal almost done! (@Guillaumemp)

Guardian | Manchester United and Tottenham are keen on Bournemouth winger David Brooks. Bournemouth insist he is not for sale in January.

咁快已經考左A級牌

Marcelo Bielsa has called an emergency press conference for 5pm at Thorp Arch. #lufc

The last time that Marcelo Bielsa held an emergency press conference, he quit Marseille...

Marc Overmars a candidate for the role of Technical Director at #AFC according to Kicker.

Higuain will NOT start for #MilanJuventus today. Talks ongoing with #Chelsea to find an agreement for his loan. 🔵 #CFC #Higuain #transfers

Arsenal want Belgium winger Yannick Carrasco, 25, but cannot afford to sign him from Chinese club Dalian Yifang unless they sell 30-year-old Germany midfielder Mesut Ozil. (Fox Sports Asia)

就當送比我地 個班主都唔想出人工

要ozil或者藍斯冬天就走
咁就有返d錢出黎比人工

Chelsea will hold talks with Petr Cech at the end of the season over a potential return to Stamford Bridge in a non-playing capacity after the Arsenal goalkeeper announced his intention to retire, sources have told ESPN FC.

Bayern Munich sporting director Hasan Salihamidzic has said the club are hopeful of completing a deal to sign Callum Hudson-Odoi from Chelsea.

"We want to sign the player," he said. "I am fully convinced of his abilities; we are in talks with Chelsea. "Both [Benjamin Pavard and Hudson-Odoi] are not finished players yet, but we have many leaders in our team, that's why it would not be a problem if no player came in the transfer window.

"We have to find a good mix between young talents and experienced leadership players."

乞衣拜狗
到時簽唔到就笑死人

睇死佢到時又有其他藉口 紐記都肯拎8m出黎落bid
高安基連借都要借唔起

一個仙都唔肯出真係好仆街

Higuain will NOT start for #MilanJuventus today. Talks ongoing with #Chelsea to find an agreement for his loan. 🔵 #CFC #Higuain #transfers

@FabrizioRomano

Official | Mohamed Sissoko signs for Sochaux on a short-term contract

33-year-old former Liverpool and PSG defensive midfielder Mohamed Sissoko this morning signed a contract until the end of the 2018/19 season with Ligue 2 side Sochaux.

The Malian international had been a free agent since October following the end of a contract that he had had in Hong Kong.

Club owner Wing Sang Li expects considerable January activity, which he believes will include six departures and the same amount of arrivals.

🚨📝 C'est signé ! @sissokomomo est officiellement un joueur du FC Sochaux-Montbéliard. #mercato #Only90
▶️ …

決賽都唔打

SKY SOURCES: @ChelseaFC increasingly confident of signing @G_Higuain on initial loan with option to buy. #SSN

BREAKING: @CardiffCityFC have agreed a deal with @Everton to sign Oumar Niasse on loan until the end of the season, according to Sky sources. #SSN

Barcelona want to sign Luka Jovic in the summer for €35m from Eintracht Frankfurt, according to Cadena COPE. #Barca #SGE

Callum Hudson-Odoi has rejected a contract offer from Chelsea as he looks to force a move to Bayern Munich, according to Sky Germany. #CFC #FCBayern

Manchester City have agreed an €8m deal with Hajduk Split for Croatia U-19 captain Ante Palaversa (18), who will remain at Hajduk on loan for the rest of the season.

Midfielder Palaversa has ‘bewitched’ Guardiola, who sees Fernandinho in the player. [@DiMarzio]

後備上場喎

冇諗過今個冬窗最多新聞嘅會係赫臣奧度爾

呢件正

車轉行做selling club算啦
青年軍 後備唔用 全部賣
再買d辣殺返黎用

Morata is NO longer an option for Barca. The player threw the option away himself the same night straight away. [@gerardromero]

Agreement reached between #Juventus and #Chelsea for Gonzalo #Higuain! Loan + buy option for 6 months; it can be extended as loan also for one year more (2019/2020 season) if Higuain will get some steps with Chelsea (caps, goals, team targets). 🔵 #CFC #Chelsea #Juve #Milan

Also #Milan are ready to give the final OK for #Higuain to Chelsea. Gonzalo is now buzzing to re-join Maurizio Sarri and start his first experience in Premier League. Just final details missing and then... here we go! 🔵 #CFC #Chelsea #Juve #Milan

Chelsea today made an offer to Juve to take Higuain on a six month loan with the option to either buy him or loan him for a further 12 months. Deal not fully complete but should be completed v soon. Full story coming on @TeleFootball #cfc [Matt Law]

#Milan are working for #Piatek as Higuain substitute. Talks ongoing with Genoa and with his agent to find the agreement. Michy Batshuayi has been offered from Chelsea (Monaco always interested in signing him) but he’s not the first choice for AC Milan. Piatek is the main target. [Fabrizio Romano]

輸左個盃咪即刻ok囉

#Juventus-#Ramsey, contract signed

Aaron Ramsey will become a Juventus player starting in June, the month when the Arsenal player’s contract will become official. Ramsey has in fact signed his contract with the Italian Supercup champions.

#Inter offer contract extension to #Škriniar, a meeting between club and player is set

Inter are working on a contract extension for defender Milan Skriniar. A big offer was made to Skriniar’s agents in the past few hours, and in early February the sides will meet to look for an agreement on an extension, Skriniar’s current contract expires in 2022. After making an offer, Inter’s serious intentions to keep Skriniar are clear.

西女人又勁又好J

ATLETICO CLOSE ON MORATA

Atletico Madrid are in advanced talks to sign Chelsea striker Alvaro Morata, according to Sky sources.

Chelsea would prefer a permanent deal, with the club eager to recoup as much of their investment back as possible, having signed Morata for a club-record £70m from Real Madrid less than two years ago. They value him at £45m.

Arsenal are increasingly hopeful that they can complete a deal to sign Denis Suarez.

The Barcelona midfielder wants to move to Arsenal.

However, Barca wanted a permanent move and the Gunners will only be making loan signings this month.

阿仙奴

Chelsea are apparently looking to sell striker Michy Batshuayi, rather than send him on loan.

Batshuayi has been recalled early from his loan at Valencia and has been linked with a move to Monaco.

Monaco’s vice president Vadim Vasilyev said today: “Batshuayi? We have an agreement with the player and with Valencia but not with Chelsea. They want a [permanent] transfer. Everything could go very quickly in football so we'll see."

Aaron #Ramsey has signed his contract today and will be new Juventus player. He also did medicals on last week. Done deal as a free agent for next June. ☑️ #AFC #transfers

岩岩打起左又比人拆骨

According to Kicker, Bayern are involved in the transfer of Galatasaray defender Ozan Kabak (18) to Stuttgart, in the same way they were behind Serge Gnabry’s move from Arsenal to Werder Bremen in 2016. Kabak is joining Stuttgart for €12m.

又俾錢d o靚幫手養仔

Maxi Gomez lined up as Mark Arnautovic replacement by West Ham

Arnautovic has behaved like a model professional amid interest from Chinese Super League - Sky sources

West Ham have lined up Celta Vigo striker Maxi Gomez as a potential replacement for Marko Arnautovic if he leaves the club, Sky Sports News understands.

MCTOMINAY LOAN INTEREST

Manchester United are considering whether to loan out Scott McTominay with interest from clubs in England and Scotland, Sky Sports News understands.

The 22-year-old midfielder has struggled for action under both Jose Mourinho and Ole Gunnar Solskjaer this season, making only three starts in the Premier League.

傳左幾日幾單大野都未done deal 到

Higuian failed his medical toward Chelsea. He set to return to AC Milan for the remaining season. Chelsea eyes Charlie Austin as Morata replacement. #CFC

仆街死啦屌你老母臭閪！

老鼠記者收皮啦

Barcelona Manager Enresto Valverde has opened the door for Malcom to leave this January. He has told him that he will have very few opportunities, better option to look elsewhere (@gerardromero)

佢同安76 幾夾 安帥又賞識佢 醒目就咪兩頭走

DONE DEAL. There he is. Moussa Dembélé officially presented at Guangzhou R&F. #thfc #coys

笑撚左
一早去羅馬咪算
踢到曉飛
你科無得去巴塞咩

免費借古天奴,馬琴,D蘇比阿狗得唔得
人工你比埋

Unai Emery has told Mesut Ozil that it would best for him to leave Arsenal, a view which is shared by the board. [@bbcsport_david via @arseblog]

有無搞錯

Good news

假

講到出面

CITY AGREE PALAVERSA DEAL

Manchester City have agreed a deal in the region of £7m with Hadjuk Split for midfielder Ante Palaversa, Sky Sports News understands.

The 18-year-old holding midfielder is currently captain of Croatia U19s and is considered one for the future rather than a direct replacement for Fernandinho.

David De Gea is ready to commit his future to Manchester United, reports The Sun.

The Spain international is under contract at Old Trafford until 2020 after United triggered a one-year extension in his contract in November.

Securing the goalkeeper’s long-term future has remained a priority since, and The Sun claim United’s hopes extending De Gea’s stay have been boosted by the sacking of Jose Mourinho.

It is understood De Gea believes his trophy hopes have been boosted since the sacking of the Portuguese.

好波，簽人啦

Carlos Vela has emerged as a January option to cover Barcelona’s striker shortage, according to several reports. Vela, currently at LAFC, has experience in La Liga, having played at Real Sociedad for seven seasons prior to arriving in MLS in 2018.

According to Spanish outlet Cadena SER, the Mexico international is in Barcelona’s sights and behind only Chelsea’s Alvaro Morata on the wish list.

巴塞淪落到要簽佢

LEEDS UNITED SIGN KIKO CASILLA

Leeds United are delighted to announce the signing of Real Madrid goalkeeper Kiko Casilla.

The experienced 32-year-old has signed a four-and-a-half year deal at Elland Road, running until the summer of 2023.

NO LIVERPOOL RETURN FOR COUTINHO

Liverpool have no intention of re-signing Philippe Coutinho from Barcelona, according to the Daily Telegraph.

想18m買ozil

其實係因為冇錢

當年v92 ge fax機戰術真係救左曼聯個未來

咩安76

新會然？

De Gea has no problem with the length of the contract that United are offering, nor is he concerned about the future of the club. But he wants parity with Sánchez‘s £350k a week wages, writes @hirstclass #MUFC

真 用羅美路應該長期中路
加夠double俾佢續啦木仔

究竟安76係教緊拜定鍠

Manchester United will sign teenage attacker Noam Emeran from Ligue 1 side Amiens by the end of January, reports French publication Courrier Picard.

The 16-year-old, who will set United back by around £90,000, has also been followed by Juventus and Paris Saint-Germain.

教緊拿玻里呀 ching

你又跟佢一齊弱智

CHELSEA TO WATCH ZENELI

Chelsea are one of a number of Premier League clubs due in Holland this weekend to monitor the progress of Heerenveen’s highly-rated left winger Arber Zeneli, Sky Sports News has been told.

The 23-year old Kosovo international is out of contract in the summer and could be available for as little as £5m.

On Sunday, scouts from across Europe, including Turkish club Galatasaray, will head for Amsterdam, with Zeneli expected to start for Heerenveen as they take on Ajax.

Before representing Kosovo, Zeneli played for Sweden at U17, U19 and U21 level.

S.P.A.L. srl comunica di aver risolto consensualmente il contratto col difensore svizzero Johan Djourou.

La società biancazzurra ringrazia il giocatore per la professionalità e la dedizione mostrata in questi mesi nell’indossare la casacca spallina.

一代瑞士名將迪佐奴宣告與史柏解約

Giuseppe Rossi rules out MLS switch, ex-Man United striker eager for European club

Giuseppe Rossi is reluctant to relaunch his career in MLS, a source close to the player has told ESPN FC, with the former Manchester United forward determined to find a new club in Europe.

#DenisSuarez is getting closer to #Arsenal from #Barcellona. Advanced talks and he wants #Gunners and leave from Catalogna. #Emery has offered a loan with option to buy (€22M) and Barça could accept. 🔴⚪️ #transfers #AFC[@NicoSchira]

Liverpool’s Andrew Robertson set to sign new 5-year deal @TimesSport

Drum roll please... 🥁🥁🥁

We're delighted to announce that Ibrahima #Konaté has extended his contract at #RBLeipzig until 2023! ✍️

🔴⚪ #DieRotenBullen

VfB Stuttgart have completed the signing of Ozan #Kabak from Turkish top-flight side @Galatasaray. The 18-year-old has signed a deal valid until 30 June 2024.

👉 | #VfB

咁特別既？

Macclesfield Town FC are pleased that @ManUtd legend Andy Cole has joined @SolManOfficial's coaching staff. …

CELTIC IN McTOMINAY TALKS

Celtic are continuing negotiations with Manchester United over a loan deal for midfielder Scott McTominay, Sky Sports News understands.

Goztepe are in talks with Chelsea over the loan transfer of Baba Rahman, sources at the Super Lig side have revealed to ESPN FC.

真係人間蒸發咗咁

He’ll be back 💪

Jose Mourinho says still belongs top football after being sacked by Manchester United and that he is “too young” to retire.

Ramsey will join Juventus next season on a four-year contract, worth £300,000 a week, making him among the best-paid British footballers, reports @garyjacob #AFC

300k per week

三十萬係高，但連藍斯都收三十萬，根本證明以而家個市道，三十萬唔算係離哂經叛哂道嘅天價

阿仙奴為咗清奧斯爾去慳嗰35萬，可以無所不用其極，乜野仆街招都出齊，唔講以為仲停留喺泰利十幾萬頂薪個年代，好似繼續俾嗰35萬成間club就要執笠，同埋個替代者唔收人工咁

真係好撚肉酸兼on9，愛狗高狗快撚啲壽終正寢

愛狗高狗唔需要成績，第七八名都收貨，梗係唔使要Ozil

唔使轉會人工鬆動啲

都誇張啦
藍斯又唔係等別勁 我比盡咪一線尾
佢都300咁kdb呢d叫600都得

Looks like AC Milan close to signing replacement for Gonzalo Higuain. Sky Italy say they’ve agreed personal terms with Krztysztof Piatek. They will quadruple his wages to €2m a year. Will hold face to face talks with Genoa on Friday. Genoa want €45m

Gonzalo #Higuain probably will not be ready to play against Arsenal... but yes, it’s confirmed: he’s coming to Chelsea, just waiting to arrive in London and sign his contract! Here-we-go 🔵 #CFC #Chelsea

Chelsea have made a contract offer to Callum Hudson-Odoi worth £70,000-a-week. (£50k & week +£20k add ons) (@johncrossmirror) #CFC

好似不嬲free 轉會費個d 會俾高dd 人工去個球員到， 話晒慳番一大筆...就算人工俾高d 都唔會貴得過轉會費

當年好似係摩狗簽

好似係當年摩狗話要買後防，轟個轉會團隊求其hea9佢
買左Baba同另一個法甲中堅番黎，好似係

果隻中堅我記得，之後借去新特蘭，佢同曼城個辮子頭+奧沙輪流係中後場派膠派到降班

但曼城果件係里昂係正選，都唔知憑乜

咁菲臘比路爾斯呢

依個真係唔清楚，我剩係對baba同法甲中堅印象深刻，因為果時轟好少簽d我要google先識嘅球員

Djilobodji
同埋denayer

巴巴當年好似係德甲頭三表現既左閘黎，dj乜春果個就真係得啖笑

迪尼亞，果陣連控個波傳個波都好似學界咁，俾丘仔屌到體無完膚

法甲始終冇英超咁大壓迫力
你睇藥膏同干度比亞

法甲啲防守真係得啖笑 所以去新聯賽一定水土不服

藥膏係意甲養生波好勁

干度比亞上季都好勁，成日ff佢拍普巴+簡迪會點

denayer而家係比利時國腳
發展好過Djilobodji好多

比利時啲後備中堅咪得啖笑，世界杯保耶達

車區名宿dllm

Chelsea striker Alvaro Morata has reached a personal agreement to join Atletico Madrid, says Spanish football expert Guillem Balague.

Read👉bbc.in/2syOoc4

重有個Michael Hector出都無出過

Derby County are in talks to sign former Chelsea and England left-back Ashley Cole on a deal until the end of the season.@SkyFootball

Miazga係咪好似都冇出過

車仔成堆人買翻黎冇出過場

踢美職都冇乜料到，之前去羅馬養生都敗走，仲去歐洲踢波做乜

Djxxxxxxx

佢反而踢過下

高拿仙納都係德甲最佳左閘 真係得啖笑

D人又吹到話左閘Hulk咁款

進攻都ok，防守

始終佢係德甲係勝在助攻力強

有無阿狗嘅消息

鑽石眼離隊

佢走埋真係玩撚完

Arsenal set to clinch Suarez in '€2+20m' deal

Arsenal are on the verge of sealing Denis Suarez's arrival from Barcelona after meeting the Catalan club's demands over the midfielder, reports RAC 1 (via Mundo Deportivo).

Under the terms of the prospective deal, the Gunners would pay out €2 million in an initial loan move and a further €20m (£17.5m/$22.8m) in the summer to make the transfer permanent.

Sky sources understand Cardiff City have agreed a deal to sign Emiliano Sala but it is being held up because Nantes want him to play one final game for them - against Angers on Sunday.

Cardiff want to complete the deal in time for Sala to play at Newcastle on Saturday.

The Argentinian striker has agreed personal terms and is waiting for permission to fly to Cardiff for a medical.

The fee is believed to be in the region of £18m.

Shanghai SIPG want to sign Dimitri Payet from Marseille, according to Sky sources.

The Chinese side have had a £35m offer for Marko Arnautovic rejected by West Ham.

They are now also exploring the possibility of signing former West Ham fans’ favourite Payet.

Payet left West Ham in acrimonious circumstances for Marseille two years ago in a £25m deal. He is 32 in March and Shanghai SIPG are prepared to offer him a contract which would more than double his wages to over £200,000 a week.

Payet has scored 4 times in 18 league appearances this season. Marseille are ninth in Ligue 1.

Andrew Robertson

A very easy decision for me, delighted to sign a new contract with this great club! Thank you for all your messages, much appreciated❤️#YNWA

Manchester United to complete first signing in transfer window

Manchester United are set to complete their first signing of the January transfer window after Noam Emeran revealed he has agreed to join the club.

The 16-year-old Amiens forward has been linked with a potential switch to Old Trafford in recent weeks and has impressed scouts of a number of elite-clubs for his performances in the French youth system.

Tottenham have revived their interest in Barcelona Brazilian forward Malcom, 21.

Real Madrid will not move for another January signing

Brahim Diaz will be the only arrival at Real Madrid this January as the club do not plan to move for another transfer in the winter market.

Santiago Solari will trust the current squad to compete in LaLiga Santander, Copa del Rey and Champions League, despite Los Blancos' poor performances so far this season.

熱刺唔會買人架 唔好諗住呃我

PSG attacker Jesé Rodriguez rejects an approach from Valladolid

RMC report that Spanish attacker Jesé will not be returning to Paris after partaking in the Qatar Winter Tour with the rest of his team-mates, instead he will fly to Spain.

The reason behind that is to spend time with his family, which PSG manager Thomas Tuchel has signed off on.

Jesé has in the meantime rejected a proposal from La Liga side Real Valladolid, with 13 days of the January window remaining.

The Spaniard, who has 2.5 years remaining on his current contract, would prefer a return to his native country, on loan.

Watford are holding up PSG’s January transfer window

France Football report that PSG have failed to advance in their pursuit of a central midfielder in recent days because of Watford’s activity in the transfer market.

Everton want Abdoulaye Doucouré to replace Idrissa Gueye, who the Toffees have agreed in principle to sell to PSG, if they find a replacement, but the Hornets are not allowing the Frenchman to join EFC for anything less than €50m, which Marco Silva’s club consider unreasonable.

As a result, Les Parisiens’ number one priority is Julian Weigl of Borussia Dortmund, who is also the chief option for PSG boss Thomas Tuchel.

一直外借都無返過母會

Gonzalo Higuain will fly into London on Friday to complete his loan move to Chelsea, according to the Daily Express.

The Juventus striker, on loan at AC Milan this season, will potentially be available to sit on the bench against Arsenal on Saturday night.

你po親source 唔係express 就sun

”Il #Piatek è servito“
”#Ramsey subito!“

Buongiorno con le prime pagine e i titoli sportivi dei quotidiani in edicola oggi📰👉

喺skysport copy 落嚟

山埃source

放心，今次唔會走雞，唔似2013年果次

咪撚ON9扮識波啦
呢條垃圾300K根本CLS

'McTOMINAY NOT EXPECTED TO LEAVE'

Ole Gunnar Solskjaer has poured cold water on the possibility of Scott McTominay, who has been linked with Celtic, leaving Manchester United on loan this month.

Sanabria of interest to Spurs

Real Betis forward Antonio Sanabria is among the attacking options being considered by Tottenham, claims The Independent.

He has registered on the Spurs radar before and Mauricio Pochettino is weighing up another move to land a player with a €30 million (£26m/$34m) release clause.

Fiorentina asks for information about Lobotka: the latest

Fiorentina are looking in La Liga to reinforce their midfield and have asked for information about Stanislav Lobotka. It is, for the moment, a transfer market dream considering Celta Vigo is not open to loaning the player. The Viola are monitoring the situation to understand the best way to enter into the race for the midfielder. Napoli have also made an attempt for Lobotka.

Manchester United are set to offer Marcus Rashford a new contract, which will see his salary rise to £150k a week.

BREAKING: Cardiff City have agreed an £18m deal to sign Nantes striker Emiliano Sala but deal is being held up as Ligue 1 club want him to play one more game for them on Sunday. #SSN

Marouane Fellaini has been an offered the opportunity to follow Belgium teammate Mousa Dembele to the Chinese Super League, with sources telling ESPN FC that clubs in Beijing and Guangzhou are targeting the Manchester United midfielder.

屌,唔需要成績咁你又炒爺爺 仆街啦佢地

佢去中超恰大陸仔好岩用

爺爺開始要錢 更重要係重整架構可以慳好多 亦其趕老員工走

Arsenal have agreed to meet Barça’s demands for Denis Suarez.

In total, it‘ll be a €2m loan fee with an obligatory fee of €20m in summer to make the move permanent. [RAC1]

大眼仔執定野la

點解大眼要搞成咁

welcome Chelsea
我地比夠20m買

用moses加錢換

係都去曼啦屌

希望你地對cheese legend 尊重少少
佢球會icon 200m都唔賣

Benalouane joins The Reds

Nottingham Forest are delighted to announce the signing of Tunisian international Yohan Benalouane.

The experienced defender joins The Reds from Leicester City for an undisclosed fee, penning an 18-month contract at The City Ground.

Marc Albrighton Signs New Contract To 2022

Leicester City Football Club is delighted to confirm that winger Marc Albrighton has signed a new contract to keep him at King Power Stadium until June 2022.

Le Parisien | Dortmund agree to allow Julian Weigl to leave for €25m in this month.

German midfielder Julian Weigl has been informed from Dortmund that he can leave Dortmund this month. PSG head coach Thomas Tuchel’s number one priority is signing a midfielder in this January and Weigl is the front-runner.

Arsenal were also interested to sign Weigl because of the link between Dortmund and Arsenal head of recruitment Sven Mislintat. However, Mislintat is now closing to his departure from Gunners and the English club are only available on loan deal in winter market. They have no chance to sign Weigl.

咁抵

Breaking | PSG have in recent hours launched a formal bid for Leandro Parades (Zenit), whilst Chelsea have yet to make an official offer, according to @DiMarzio.

PSG have presented an official offer of €35 million to Zenit for Leandro Parades.

Oumar Niasse Everton->Cardiff City

CorSport | AC Milan rejected the chance to sign Mesut Özil on loan from Arsenal. Milan CEO Ivan Gazidis blocked the move as he does not want to sign players over the age of 25.

我幾時扮識波
我淨係話祖記連ramsey咁廢都肯300k
證明而家普遍人工都係偏高

你識波就唔會應稅佬啦

唔知佢咩料 無啦啦用粗口鬧我

...

十萬唔算係離哂經叛哂道嘅天價?

你老母啦扮識波

辛尼都係60k炸on9

未簽新約姐 新約分分鐘過350k添

辛尼係小將 轉會費又好高
個人待遇冇咁好係正常
唔見你話史達寧都300k？
300k係離經叛道 咁拿維斯迪維斯山齊士嗰啲叫咩？
唔緊要 你覺得自己最識波我唔會阻止
反正我唔會攻擊你

Callum Hudson-Odoi will decide his future in the next few days, with Chelsea optimistic he will accept their new deal, according to @NizaarKinsella. #CFC #FCBayern

#Milan and #Genoa will meet today for #Piatek: the latest

Paris Saint German are in negotiations to sign Chelsea target Leandro Paredes from Zenit St. Peterburg, Sky Sports News understands.

Sky in Italy are reporting that PSG have made a bid in the region of £31million for the midfielder.

Chelsea have been in talks to sign Paredes as a replacement for Cesc Fabregas.

你拎中超比就知你ON9啦
山狗起碼踼過大會係巴踼過下
藍斯幾時有勁過?

工兵一隻都300K唔係離撚哂地,就係你ON99

Borussia Dortmund II head coach Jan Siewert will be the next Huddersfield manager, according to Bild. #BVB #HTAFC

There has been an inquiry from #htfc to Dortmund about Jan Siewert. Not sure if there is an agreement although reports in Germany say compensation agreed. (BBC- Simon Stone]

Swansea City are close to agreeing deal to sell Wilfried Bony to Qatari club Al Sadd, according to Sky sources.

Swansea re-signed Bony from Manchester City in 2017 but his return has failed to live up to his first stint in south Wales.

The Ivorian is the highest earner at the Liberty Stadium and the Swans are keen to get him off their wage bill.

Maurizio Sarri on Gonzalo Higuain: “I don’t know [how close]. I want to be clear because I cannot tell people. I spoke with Marina two weeks ago. So Marina knows my opinion. I then decided to focus on matches and training. I am confident because Marina is working v hard” #CFC

屌 你究竟理唔理解到人地講乜
從 來 冇 人 話 過 藍 斯 勁

而家個point就係 藍斯唔勁都拎300k
就證明300k唔係離哂大譜嗰隻
係離經叛道嘅話 祖就唔會開300k俾個工兵

當然我唔否認300k係好高 但未至於瘋狂

你唔好理佢啦
成個利post都扑左

又多仔

唔好係轉會post嘈喇

收皮啦稅佬 阻鳩住晒

Tottenham boss Mauricio Pochettino has ruled out a move for free agent Giuseppe Rossi, who has been training with former club Manchester United.

Chelsea defender Gary Cahill has been linked with a move to Fulham but Claudio Ranieri is unsure if he will be joining them for a relegation battle.

“Gary is a very important player and for us it would be fantastic.I don’t know if he wants to come and fight with us,” the Italian said.

Lucas Hernandez will stay with Atletico Madrid until the end of the season, shunning a January move to Bayern Munich, L'Equipe claims.

ARNAUTOVIC DECISION RESTS WITH PELLEGRINI

West Ham’s owners have told manager Manuel Pellegrini it is up to him to decide whether to sell or keep Marko Arnautovic.

Sky Sports News understands Pellegrini has not made a decision yet but it is believed he wants to keep Arnautovic out of the squad for the game at Bournemouth tomorrow.

West Ham have rejected a £35m bid from an unnamed Chinese club for Arnautovic. They had said he was not for sale but now they have told Pellegrini it is his call.

SWANS TO GET BONY OFF THE BOOKS

Swansea City are close to agreeing deal to sell Wilfried Bony to Qatari club Al Sadd, according to Sky sources.

阿仙奴組fornite電競隊搵臭燒打咪做300K/week

Lampard has confirmed that @HarryWilson_ will spend the rest of the season with the club, after the recall clause included in his loan agreement expired.

HUDDERSFIELD UPDATE…

Sky sources understand that Borussia Dortmund coach Jan Siewert is one of the names under consideration to take over from David Wagner as head coach at Huddersfield Town.

新高普2.0

Zenit are demanding €50m to allow Leandro Paredes to leave, which is putting off both Chelsea & PSG (PU)

PSG restart talks for Stanislav Lobotka

PSG, remain in active discussions for Abdoulaye Doucouré (Watford), Julian Weigl (Dortmund), Leandro Paredes (Zenit) and Idrissa Gueye (Everton), fear that none of those negotiations will bare fruit and as a result have restarted talks for Celta Vigo midfielder Stanislav Lobotka, according to Paris United.

The player has a €50m release clause, but an offer of €30m should be enough to convince the Spanish side, according to the outlet in question.

As it stands, he is looked upon as a secondary option. Napoli have made a loan with option to buy offer for the player, whilst Bournemouth, Wolves and Watford are all interested.

Shanghai SIPG are courting Dimitri Payet, who isn’t interested

Chinese Super League side Shanghai SIPG are actively courting Marseille winger and captain Dimitri Payet, as first reported by Sky Sports.

The Chinese side would double Payet’s wages to over £200k a week, but at the time of writing have yet make a formal offer to Ligue 1 side OM.

La Provence report that the player is not interested in the move, viewing the idea of leaving Marseille in a period of crisis as something he wouldn’t do. He intends to stay and see OM turn their form around.

psg簽左佢算
屌你50m

我地車路土多的是錢

50m同moses續肥約好過

不過辛尼特簽柏利迪斯都用咗2700萬，佢本身喺市場個價值應該都唔細，更何況個個都知沙利要搵法比加斯替身，仲要有隊暴發鈀抬一抬價，推到5000萬其實都係預計之內...

一拍幾散

5m都嫌比多

一早完全封鎖咗條痴線佬

但係反而想知巴黎要咁多中場做乜
走一個拉比奧特，又想要迪莊，又想要柏利迪斯，又想要韋高，又想要阿倫馬基斯，全部都講到已經落埋bid咁
仲未計傳過一陣嘅尼當比亞、羅倫素柏歷堅尼，同fail咗嘅藍斯

夏神話走都講咗幾年咪仲係到 佢係醒嘅就好去拜啦

可能佢就係見夏薩特走極都走唔到，所以先想走去拜仁接2R好過

sor師兄，睇錯野

係嫁 留係車做金章安後備哂時間

接motta

韋利安個case仲癲過夏薩特
巴塞落咗幾次bid都衰
車路士想留佢仲多過想留夏薩特咁

仲有杜哥尼

過bit又無話要晒嘅

18歲就話曬時間
唔講以為已經球王級

你不如數下有4大聯賽幾多唔係頂級拎緊300K啦撚樣

數到5個就證明到你講'300k唔係離哂大譜嗰隻'

藍斯呢D英撚波牛工兵200K都多

Anthony Martial is close to agreeing a new five-year contract with @ManUtd, Sky Sports News understands. #SSN

好啦 我錯 sorry了

摩連奴一走就續了
不過話時話 佢好似係唯一一個季初跟摩佬仲fit過而家跟蘇斯克查嘅球員

Sky sources: Emiliano Sala has passed his Cardiff City medical and deal with Nantes has been agreed. #SSN

@DiMarzio reports tonight that West Ham will make a bid for Torino forward Andrea Belotti in an attempt to replace Marko Arnautovic.

雖然佢入波冇之前咁誇 但真心幾勁

Juventus will meet with Lyon midfielder Tanguy N’Dombélé’s agent in the coming days to discuss a summer deal, according to @DiMarzio.

終於轉戰英超

Gonzalo Higuain move to Chelsea won’t happen this week, Milan and Genoa are to meet again on Monday for Piatek which means Higuain won’t be ready for Chelsea’s Thursday game against Tottenham. (Di Marzio) #CFC

Bordeaux in talks to bring Adrien Silva on loan from Leicester City

Ligue 1 side Bordeaux are on the verge of completing a double swoop for two individuals from Premier League side Leicester City, according to the very well informed channel Girondinfos.

Fulham striker Aboubakar Kamara has decided to leave the club this month - contacts ongoing with Premier League, Ligue 1 & Turkish sides - 23-year-old & Fulham ok to do a loan departure, according to L’Équipe.

Anthony Martial close to new 5-year contract with Manchester United

French international attacker Anthony Martial has found an agreement in principle with Manchester United over extending his contract by another 5 years, according to Sky Sports and confirmed by the player’s agent Philippe Lamboley to RMC.

Lamboley also indicated that there are still some minor details to be sorted.

咪嘈啦屌 人工？加囉

Milan inquire about Diawara

AC Milan have asked Napoli about potentially signing Amadou Diawara, according to Gianluca Di Marzio.

The Rossoneri inquired about signing Diawara on loan with the option to buy but Napoli rejected the idea.

It is yet to be seen if Milan will try to work out a deal with a different formula or abandon attempts of signing the 21-year-old midfielder.

Di Marzio also added that Milan are looking to sign a winger in January, with Yannick Carrasco still the top target.

Liverpool have had a £61m bid for Portugal Under-21 attacking midfielder Joao Felix, 19, turned down by Benfica. (Correio da Manha - in Portuguese)

Monaco boss Thierry Henry wants to sign Manchester United’s Belgium midfielder Marouane Fellaini, 31, on loan.

鋓

CAHILL TO FULHAM?

Fulham have agreed a deal with Chelsea to sign Gary Cahill, Sky Sports News understands.

痴線

JESE TURNS DOWN VALLADOLID MOVE

Former Stoke City loanee Jese has turned down an offer to join Real Valladolid, according to RMC.

The Spaniard is free to leave PSG this month if he can find a club.

呢個Felix乜水黎

FSG咁孤寒真係肯出61M都唔會去買個google人啦下話

Fm妖人

#CardiffCity is delighted to announce the loan signing of Oumar Niasse from @Everton, subject to international clearance and @premierleague approval.

👉

#CityAsOne 🔵⚽️🔵⚽️

走啦傻佬

兩年前嘅一億神鋒
但其實艾拿奧度域雖然高大 但其實偏向技術型 同鍾意喺邊路活動嘅前鋒多啲
比洛迪...成個卡路爾咁

鋓狗金錢足球可恥

咁都唔放你估呢個世界咁多包皮咩

Borussia Dortmund’s Marco Reus in tomorrow’s Frankfurter Allgemeine Zeitung: “Me? To Bayern? Never. You will not see me at Bayern, I promise.”

買隻幻幻都61m

賓菲加...波圖呢d 黑市場尋寶

睇完球皇片又好似幾好，有dd 少少似c 朗個隻

Borussia Dortmund CEO Michael Zorc confirms that Huddersfield have made contact about BVB II head coach Jan Siewert, telling the WAZ: “We have had talks. But nothing is fixed yet.” #BVB #HTAFC

Tottenham have held talks with Borussia Monchengladbach about midfielder Jonas Hofmann, according to Bild. The all-round midfielder is having his best season to date and has been a crucial part of Gladbach’s push for a Champions League spot. #THFC #COYS #BMG

Guangzhou Evergrande have joined the race to sign West Ham’s Marko Arnautovic and have opened talks over a deal, @SkySportsNews understands:

保球王+假伊巴

Mauricio Pochettino says to try and find a replacement for Harry Kane in the transfer market would be a mistake and believes Spurs have to find a "new star" from their academy.

球笪片邊個唔勁？

青年軍仲有兩個正前鋒嘅
定係佢想用佢個仔

溫神，老蘭迪呢

贊臣 肥普話唔係佢計劃入面

可能係老蘭迪之後 就到青訓前鋒掛

唔係不嬲free簽都會將轉會費放返落人工咩？
貴d都正常

咪撚理佢啦屌 我都費事同佢嘈

比洛迪唔高 正常身型

咁後生就放棄自己

錢呀

Piatek to Milan almost completed

The deal to bring Genoa striker Krzysztof Piątek to AC Milan is in the final stages, according to Gianluca Di Marzio.

The Polish striker is expected to join the Rossoneri for €35 million plus bonuses.

Liverpool right-back Trent Alexander-Arnold has signed a new long-term contract with the Premier League leaders.

Alexander-Arnold, who came through Liverpool's youth system before making his first-team debut in October 2016, has penned a five-year deal that will keep him at Anfield until 2024.

Real Madrid: No more January signings expected at LaLiga club

AS understands that, barring a majorly damaging defeat between now and the end of the month, Real Madrid won’t be bringing anyone else in.

Real Madrid are not expecting to make any more signings this January, AS understands. After weighing up several potential winter-window options, the club have decided that, following the 15-million-euro capture of Brahim Díaz from Manchester City, no further additions to the squad are necessary.

咁你上面答我啦
屌你老母西走住黎屌
LOSER咪你呢D撚樣有樣睇囉

ok ah you win
我投降 ok？

原來有跡可尋

睇黎佢內置追蹤模式，以後你講野小心啲，佢會追住你黎咬

Nabil Fékir offers update on his future

Speaking at length in an interview with Le Progrès, Lyon captain Nabil Fékir discussed his future at the club.

On a contract extension (current deal expires in 2020):

Discussions are ongoing. I have sat down with the president, things are advancing slowly. When will I take a decision? I am not fixing myself a date, I am not in a rush. Nobody is putting any pressure on it and I like to take my time.

On whether this is his final season at Lyon:

I do not know. Last year was supposed to be my last, and in the end I’m still here. I cannot know the answer to this. I am happy at Lyon, but which player doesn’t dream of discovering a new league, another club?

On Chelsea:

They haven’t called me, but they can be watching my situation without calling me (laughs).

When it comes to playing football, there is only one club for me. After 14 years at @liverpoolfc I am so happy to sign a new contract! Just want to say thank you to the fans for all your support on my journey so far ❤ #YNWA

Watford have made an offer for Korean defender Kim Min-Jae, the chairman of South Korean champions Jeonbuk Motors has confirmed.

The highly-rated centre-back, who missed the 2018 World Cup through injury, has already scored two goals at the Asian Cup to help South Korea win their group.

"It's true that Watford have made an offer," Baek Sung-Kwon said. "I can't reveal too much about the negotiations but... we will respect the player's wishes."

John Percy @JPercyTelegraph

Ashley Cole is set to sign for #dcfc on Monday. Medical in the next few days and Cole will sign a short-term deal until the end of the season #cfc via @telefootball

7:02 PM - Jan 19, 2019

咁咪撚走住黎屌啦傻尻
最睇唔起你呢D垃圾
有理劇就博啦柒頭皮

咁你咪唔好睇得起囉

唔係會 係已經咬緊
講咗幾次話投降都要繼續屌我
淨係講咗句現今世代嚟講300k唔算好痴線 就俾佢狙擊咗24個鐘

Maxwel Cornet rejects Watford

Lyon winger Maxwel Cornet has rejected persistence approaches from Premier League side Watford, who had been poised to make an opening offer for the Ivorian, according to L’Équipe.

The 22-year-old has decided that he doesn’t want to play for the Hornets, despite their promises of more game time in the Premier League than Lyon are currently offering him and a considerable salary hike.

Schalke 04 in negotiations to sign M’Baye Niang

Rennes loanee forward M’Baye Niang is the subject of formal negotiations from German side Schalke 04, who are in talks with Torino about a permanent deal for the 24-year-old, according to L’Équipe.

Even if Schalke reach a deal with their Italian counterparts, they will still have to convince the Senegalese international and crucially Rennes to bring to an end the season-long loan deal early.

Sala

Fabrizio Romano

No chance for Pietro #Pellegri to leave #Monaco on January. Fake news about Hajduk Split, #Monaco don't want to loan the Italian striker. 🔴🇮🇹 #transfers #ASM

做咩事咁多負評

'I'VE TURNED DOWN THREE JOBS'

Jose Mourinho has revealed that he has already turned down three job opportunities since leaving Manchester United last month.

"I am happy with these three weeks, I am happy with this experience and I am going to have other experiences that normally I cannot have," he told BeIN Sports.

"But I know me, and I know by the end of March I will be struggling with my happiness. I will analyse things. I refuse already three options because I didn't feel it is what I want. I am going to be calm. The more time I have, the better I can prepare. The next must be something that makes me happy with a challenge."

負評係俾沙高

Benfica Inter Real Madrid ?

yes

25

ARNAUTOVIC ‘STAYING AT WEST HAM’

Marko Arnautovic is expected to stay at West Ham, according to Sky sources.

Sources say West Ham will not be bullied into selling players they don’t wish to sell, and that no Chinese club is getting near West Ham’s valuation of £50m.

Guangzhou Evergrande and Shanghai SIPG were interested in the Austrian, but the situation could change as the Chinese window is open until February 28.

‘CLUBS IN FOR ARTER’

Harry Arter’s loan spell at Cardiff City may be cut short after Bournemouth received transfer bids for the midfielder, according to the Irish Independent.

Aston Villa and Watford have reportedly expressed an interest in 29-year-old Arter.

Chelsea FC ✔@ChelseaFC
Chelsea Football Club has announced that Maurizio Sarri has left the Club.

We would like to thank him for his work during his time at Chelsea Football Club and wish him success in the future. #CFC

老鼠痴左線

source？

Paul Scholes has held talks with Oldham about becoming their new manager, 15 months after missing out on the job, according to Sky Sources

Micky daily

笑左

屌你鼠民公報死全家

Marko Arnautovic is expected to stay at West Ham, according to Sky sources.

Sources say West Ham will not be bullied into selling players they don’t wish to sell, and that no Chinese club is getting near West Ham‘s valuation of £50m.

Guangzhou Evergrande and Shanghai SIPG were interested in the Austrian, but the situation could change as the Chinese window is open until February 28.

#WHUFC remain interested in Celta Vigo striker Maxi Gomez - irrespective of Arnautovic‘s future, Sky Sports News understands.

Anthony Martial extension announcement expected next week

Manchester United are expected to announce that French international attacker Anthony Martial has signed a contract extension until 2024 with the club at some point next week, according to TF1.

The news of a new deal being in the offing broke in the middle of this week, with the player’s agent, Philippe Lamboley, confirming that a new contract was close subject to the finalisation of minor details.

Leicester City linked with move for Leonardo Jardim

Téléfoot this morning suggest that former AS Monaco manager Leonardo Jardim could replace under-fire boss Claude Puel at Leicester City imminently.

Jardim, who recently definitively rejected an offer from Dalian Yifang after protracted negotiations, has also turned down proposals from the Middle East with the desire to manage in Europe as his next career move.

The French weekly TV show describes Puel as “being in the hot seat” following the Foxes’ 4-3 defeat to Wolves yesterday lunchtime.

Puel to rule on Silva loan switch

Leicester's Andre Silva has agreed terms to join Bordeaux on loan, according to L'Equipe.

Besiktas make loan offer for Georges-Kévin N’Koudou

Turkish giants Besiktas have formulated a loan offer for French youth international winger Georges-Kévin N’Koudou in recent hours, according to L’Équipe.

Tottenham Hotspur remain keen on moving the 23-year-old along this month.

AC Milan reach agreement to sign Krzysztof Piatek from Genoa for €35m. @FabrizioRomano

Paul Scholes has held talks with Oldham about becoming their new manager, 15 months after missing out on the job.

佢真係好鍾意奧咸
球員年代已經話好想終有一日會去奧咸 講到而家

adrien silva咁勁都唔用

Alvaro Morata is a new striker of Atletico Madrid. Deal on loan with option to buy (€55M). Tomorrow he’ll sign the contract. Chelsea will replace him with Gonzalo Higuain (@NicoSchira)

半季好波就幾億

WEST HAM IN FOR GOMEZ

West Ham United remain interested in Celta Vigo striker Maxi Gomez, irrespective of Mark Arnautovic's future, according to Sky sources.

Talks have been held between representatives of both clubs, but Celta Vigo are reluctant to let him go this month as they are fighting against relegation in La Liga.

It is thought they would demand more money this month compared to a sale in the summer.

李城借走哂啲人 買番黎個啲又on9 排到上半版真係偷笑

喺李城踢得好差 係好撚差

Borussia Dortmund’s Michael Zorc: “Julian Weigl will stay in Dortmund.”

Borussia Dortmund sporting director Michael Zorc confirmed on Saturday night that Julian Weigl will remain at the club this window despite heavy interest from Ligue 1 outfit Paris Saint-Germain.

Speaking to broadcaster ZDF, Zorc said: “Julian Weigl will stay in Dortmund. He has already played very well against Gladbach [as centre-back] before the winter break and once again showed a brilliant performance tonight, especially when keeping in mind that he usually plays in midfield.”

PSG remain in active discussions to sign the Germany international but Borussia Dortmund’s stance remains the same, Weigl will not be leaving the Bundesliga leaders just yet.

Dawid Kownacki expected to join Fortuna Düsseldorf imminently

Fortuna Düsseldorf will complete the loan signing of Sampdoria forward Dawid Kownacki early next week, according to Kicker.

The Poland international will join the Bundesliga club on an initial six-month loan deal with a €7 million purchase option.

Sampdoria Coach Marco Giampaolo has already confirmed that Kownacki will be leaving the Serie A club while the 21-year-old failed to make the squad for Sunday’s fixture against Fiorentina, suggesting a move to Germany will be imminent.

Juventus reach agreement for Darmian

Juventus have found an agreement with Manchester United to sign Matteo Darmian on loan with an option to buy, according to Romeo Agresti.

The loan would likely cost €3 million.

咁缺右閘咩，29歲都仲要

同簡些路做輪換

丹狗呢

早排睇左場丹狗好似打防中 ？

邊個係丹狗

Any TOT ？

仆街你咁樣問一問我即刻去左google，屌係喎去左psg，即係之前我係睇psg

但祖之前好似先買人撘左隻閘俾ac米蘭，點解自己唔夠人都咁搞 好似叫卡拉比亞？

感覺係意甲買個後生既培訓都好過29歲既前mvp，借都3m計埋買既可能總數都10m，以祖狗黎講好似好貴

卡拉比亞係米蘭青訓
一路係米蘭 FIFA仲出埋future卡
祖記搭果件係中堅黎
叫卡達拉

意甲太少睇了，覺得幾隊都唔爭氣，米蘭雙雄成日疑似打假咁無啦啦死氣沉沉咁和/輸

ac米蘭買一堆人感覺都唔識用

sorry阻大家討論

盧保迪

UNITED EYE TEENAGER

Manchester United are ‘collating reports’ on Benfica starlet Joao Felix, according to Portuguese outlet Record.

The 19-year-old only made his debut for the club in August, but has since scored four goals in eight games.

DARMIAN UPDATE

Matteo Darmian could join Juventus on loan this month, but only if Bologna get their wish to sign Leonardo Spinazzola from the Serie A leaders, according to Sky in Italy.

Darmian had been linked with a move to Turin after falling out of favour at Old Trafford.

WATFORD CHASE DUO

Watford are interested in South Korean defender Min-Jae Kim from J-League side Jeonbuk Hyundai Motors, Sky Sports News understands.

The centre-back has been capped 11 times by his national team and is nicknamed “The Monster”. Be afraid, Premier League strikers.

Elsewhere it is understood the Hornets have enquired about Lyon forward Maxwel Cornet and are in talks over the Ivory Coast forward.

Cornet has scored 19 times in 104 games for Lyon.

柒咗就潛啦
無撚啦啦串鳩人打假做乜

睇完一場波都唔知係邊隊？

Balotelli set to complete Marseille switch

Ligue 1 side agree to striker's wage demands

Marseille are confident of wrapping up the signing of Mario Balotelli in the next few days, according to L'Equipe.

波台好多印象派球迷

J league?

BREAKING NEWS

AC Milan and Genoa will meet tomorrow to finalise the transfer of Krzysztof Piatek, according to Sky in Italy.

The fee will be in the region of £31m plus bonuses linked to qualification in the Champions League.

The completion of the Piatek deal will then allow Gonzalo Higuain to complete his move to Chelsea.

We understand AC Milan and Chelsea have already agreed a loan deal until June for Higuain, with an obligation to renew it for another 12 months upon certain conditions.

West Ham forward Andy Carroll is a shock contender to solve the striker crisis at Tottenham and could be on his way to north London for just £2m.

SOUTHGATE: MY FOCUS IS ENGLAND

England boss Gareth Southgate has played down suggestions he might return to club management, amid reports he is on the shortlist for the Manchester United job.

米蘭中場有撚波俾到佢射

米蘭人腳唔差
但李安納度同馬甸尼寧願保教練加度素
但明明加度素係唔撚識教波
連意假尾二都打唔贏
上季仲送分俾榜尾

HULL IN PUGH TALKS

Hull City are in advanced talks with AFC Bournemouth over the loan signing of midfielder Marc Pugh, says Sky sources.

Marseille have agreed terms with Mario #Balotelli, according to L’Equipe, who say the next 24 hours will be crucial in the deal. Six-month contract. No transfer fee.

係，我覺得戰術好怪，查球王冇速度冇突破力打左翼，加埋左閘洛迪古斯都係冇速度，咁左路死左

右路得蘇素做突破又冇人幫

總之就好怪，成隊又慢又冇突破力，一味靠蘇素瘋狂刷角

查漢本身打攻中
黎到又唔係圍住佢瘋狂走位
反而要佢突破..... 痴線
買左卡斯迪耶荷返黎但原來打左翼差
變左同suso重疊
加度素做得最好既只係識用巴卡藥膏

Gonzalo Higuain still in Italy as AC Milan try to secure Genoa’s Krzysztof Piatek as replacement, enabling Higuain to join Chelsea. If agreement on all sides, financials/medicals should be quick. Genoa chief Giorgio Perinetti says conclusion to talks within 48 hours #CFC #ACMilan[@bbcsport_david]

If Maurizio Sarri wants Gonzalo Higuain to lead his attack on Thursday the deal needs to be completed in the next 49hrs. Midday Wednesday. He’s not in the country yet. #CFC #Higuain

希古恩無限48小時

Morata's family are waiting for him ahead of his move to Atletico Madrid

The signing of Alvaro Morata to Atletico Madrid is edging closer and that has been confirmed by his family arriving in the Spanish capital.

Morata from Chelsea to Átletico Madrid is a done deal. Confirmed. Here we go! 🇪🇸⚪️🔴 #CFC #Atleti #transfers [@FabrizioRomano]

Eintracht Frankfurt interested in signing Monaco defender Almamy Touré

Bundesliga side Eintracht Frankfurt are interested in signing 22-year-old Franco-Malian defender Almamy Touré from AS Monaco, according to our colleagues at Goal France.

Touré is out of contract this summer and has entered into discussions with Frankfurt about signing on a free transfer at the end of the season.

He has only played 5 matches in all competitions all campaign so far and a move to the Bundesliga with Frankfurt would seem him join up with former Ligue 1 and Ligue 2 players Evan Ndicka, Kevin Trapp, Simon Falette, Gelson Fernandes and Sébastien Haller.

Touré has rebuffed contract extension offers from Monaco to date.

Arsenal unlikely to sign Hector Bellerin replacement even if scans confirm season-ending knee injury

29歲借用有咩問題

完全唔知佢做乜9

場場睇對家左翼玩9列治史迪拿

巴塞買保定做中鋒？

Sky Italy: Barcelona close to signing ex Spurs midfielder Kevin Prince Boateng from Sassuolo on loan with option to buy for £7m

Boateng will travel to Barcelona now. [rac1]

似係 痴線巴塞除咗so9一個中鋒都冇

Sven Mislintat, our Head of Recruitment, will be leaving us on February 8, 2019.

official

Alvaro Morata to Atletico Madrid is done. Loan with option to buy, £48.5m option.

Juventus are interested in signing Isco and Tanguy Ndombele, according to Sky in Italy.

Isco could be open to a move away from Real Madrid after finding first-team opportunities limited under new head coach Santiago Solari, starting just once in their last nine games.
Sky in Italy understands Juventus have held discussions with Isco's representatives over a potential switch to the Serie A. However, they are said to be facing competition from Manchester City.

Ndombele's performances for Lyon in Ligue 1 and the Champions League have caught Juventus' attention, with a meeting between his representatives and the club scheduled in the coming days.

Former England defender Glen Johnson announces retirement from professional football.

The 34-year-old was released by Stoke City at the end of last season.

GJ

5500萬歐
最後馬體應該唔會買斷

welcome Sven Mislintat to Chelsea

其馬體會買d人都唔夾施蒙尼有鬼用咩，個個都當工兵

COLE CLOSE TO DERBY MOVE

Ashley Cole is expected to complete a move to Derby County by the middle of this week, Sky Sports News understands.

Fulham look unlikely to sign Gary Cahill this month having reached stalemate in discussions with the centre-back, Sky Sports News understands.

The Whites have agreed a deal with Chelsea to buy Cahill out of the final six months of his contract and would like him to sign a deal until the end of the season. But the 33-year-old England defender is understood to want to commit to a longer-term contract at whichever is his next club after leaving Stamford Bridge.

'ARSENAL MAKE JAMES CONTACT'

Arsenal are investigating the possibility of signing James Rodriguez and intermediaries have made contact, according to The Independent.

睇 transfer market 都反映到來年經濟

Matt Miazga is returning to Chelsea

United States international central defender Matt Miazga is in London to finalise the termination of his loan agreement with FC Nantes, according to Ouest France.

The Chelsea defender was not training at the Jonelière this morning with his Nantes team-mates in what brings to an end a catastrophic loan spell with Les Canaris.

He played 7 times, and has not featured in Ligue 1 since the 6th October.

Mauro Icardi's wife and agent Wanda Nara has told Mediaset TV that she is "certain" he will sign a new contract with Inter Milan, adding: "We've never made any demands to Inter. When the club call us, I'll answer. Hopefully this will be the decisive week."

DONE DEAL: Pascal Chimbonda has joined @ashtontownafc, signing a one-month's contract with the club.

Sky Sports News understands Callum Hudson-Odoi will reject offer of new Chelsea contract worth £85,000 per week. #SSN

重有踢波既咩佢

呢個真心cls

似真心為落場時間

占邦達

仲未退休 巨根升班嗰年勁撚到

果年中場法蘭西斯 同前鋒馬龍京治都勁

CELTA IN HOEDT TALKS

Celta Vigo are in talks with Southampton over a deal to sign centre-back Wesley Hoedt, Sky Sports News understands.

The two clubs are in discussions over an initial loan deal with a view to buying the 24-year-old in the summer.

New Saints boss Ralph Hasenhuttel recently admitted Hoedt was free to leave St Mary’s this month, having not featured since he succeeded Mark Hughes in December.

SSN reported earlier this month that Celta had been in talks with Crystal Palace over a similar deal for their defender Jairo Riedewald.

✍️ We are delighted to announce Scott McTominay has extended his contract with #MUFC until June 2023, with the option to sign for a further year.

Congratulations, @McTominay10! 🙌

普列特
占邦達 迪斯奧 軒索斯 巴尼斯
麥古洛治 卡雲拿治 布拿特 泰爾
卡馬拉 羅拔士

馬龍京治去韋根係後期了，最fit係喺屈福特拍住左羊

一年冬天賣一個中堅

Arsenal head of recruitment Sven Mislintat will leave his role at the club on February 8, Bayern Munich his likely destination

我好似撈亂左
咁岩我講果兩件又係兩隊都踢過
果時韋根真係最估佢唔到果隊 成日爆冷

🤝 #htafc is delighted to announce the appointment of Jan Siewert as its new Head Coach.

The 36-year-old joins The Terriers from @BVB II, where he held the position of Head Coach, signing a contract running until the summer of 2021.

➡️ (AT)

最記得嗰年雙韋都好勁
之後分分鐘真係冇試過兩支升班馬都排喺上半頁了

依家富咸使咁多錢 都係最底果三隊之一
果時韋根打士氣波 買人都唔多

唔要藍斯 祖記要
唔要奧燒 國米要
冇新role俾施治 車路士請
逼走米斯連達 拜仁請

啲人俾豪門爭崩頭 阿仙奴就清高到當佢地垃圾咁唾棄
愛狗食屎

一時一樣

A.cole derby county

保定done deal

Dllm
死八婆

呢件明顯禍水嚟

Agreement for the loan signing of Kevin-Prince Boateng

FC Barcelona and US Sassuolo have arrived at an agreement for the loan of the player Kevin-Prince Boateng for the remainder of the 2018/19 season. The agreement includes an €8m purchase option.

SPURS HOLD NO INTEREST IN CARROLL

Spurs are not interested in signing West Ham’s Andy Carroll amid reports linking him with a move to the club, SSN understands.

但一定唔係紅顏

DERBY BOLSTER DEFENSIVE OPTIONS WITH COLE SIGNING

Derby County have bolstered their defensive options with the signing of vastly-experienced full-back Ashley Cole.

Cole, who is 38, has joined Derby on a contract which will run until the end of the 2018/19 season.

巴塞究竟做乜鳩

Sassuolo in search of Boateng replacement: Balotelli is an option

With the news of the move today for Kevin-Prince Boateng to Barcelona, Sassuolo are active looking for his replacement. There are two options that Sassuolo are looking at. First is Sampdoria’s Gianluca Caprari. Caprari is not currently available, though the winger is the first choice for De Zerbi.

The other name is Balotelli, who has not completed the final details with a move to Marseille (there have been steps taken but currently no completed deal). Balotelli has been offered to Sassuolo, and they are considering whether to make an offer.

其實都幾勵志，30歲既老將即使敗走恆大、薩斯索羅都可以無神神加盟巴塞

PSG continuing their push for Napoli’s Allan

Paris Saint-Germain are again asking for Allan, Napoli’s Brazilian midfielder. PSG’s love of the player is well known, and there is interest as well from Allan to move to new surroundings. But there has not been a concrete offer made yet: PSG are thought to value the player at around €50-60 million plus bonuses, while Napoli wish for €120 million. There is distance between the clubs, but there is still daylight for finding an agreement. PSG meanwhile continue pressing for Paredes from Zenit.

Genoa, new talks for Pjaca: Juventus says yes

As a decisive meeting is scheduled between Genoa and Milan tomorrow for the transfer of Piatek, the rossoblu also continue to work on signings. They have made new contacts for Marko Pjaca.

Preziosi has the ‘yes’ from Juventus (who know that he will play more than he has for Fiorentina) and now hopes to get the yes from Pjaca himself for a transfer. They are working towards a resolution and are looking for an agreement between all parties, and could possibly even close the operation in the coming days. Genoa is insisting on signing the player and would like to quickly add him to Prandelli’s squad.

Breaking | PSG have submitted an opening €25m offer for Everton midfielder Idrissa Gueye, which has been rejected. However, Everton have brought their initial demands down & PSG are now confident of a deal, according to tomorrow’s L’Équipe.

Jesé of PSG has been offered to Torino and the Italian club are evaluating the feasibility of a potential deal, according to
@MatteoPedrosi
.

AS Monaco sounded out Manchester City defender Eliaquim Mangala before moving on

Ligue 1 strugglers AS Monaco sounded out Manchester City’s French central defender Eliaquim Mangala earlier on during this window before moving to other targets, according to France Football.

Thierry Henry’s club decided to look at other options owing to concerns that the ASM board had about Mangala’s form and fitness, with the 27-year-old having only played 3 matches – for the Manchester City reserve team – with no other competitive action, all season so far.

敗走？ 恆大？

Senior career*
Years Team Apps (Gls)
2004–2007 Hertha BSC II 29 (5)
2005–2007 Hertha BSC 42 (4)
2007–2009 Tottenham Hotspur 14 (0)
2009 → Borussia Dortmund (loan) 10 (0)
2009–2010 Portsmouth 22 (3)
2010–2013 Milan 74 (10)
2013–2015 Schalke 04 46 (6)
2016 Milan 11 (1)
2016–2017 Las Palmas 28 (10)
2017–2018 Eintracht Frankfurt 31 (6)
2018– Sassuolo 13 (4)
2019– → Barcelona (loan) 0 (0)

佢可能講緊保連奴

我想講保連奴同奇雲保安個career path
大球會>細球會>巴塞

係啦，兩個case好相似
兩個全盛期都唔夠班踢巴塞
反而而家可以由細球會轉會巴塞

唔明點解可以用敗走呢個terms

果個年代廿幾歲就去中超唔係敗走？
踢las palmas踢到包艇降班要搵班落唔係敗走？

為錢踢中超…為世盃踢巴塞好似係

一開始個個都睇唔好中超奴

佢依單野之前根本唔會有人覺得踢完中超可以返到主流聯賽
佢一去中超果下基本上個個都當佢職業生涯已完

首先 上面講緊薩羅倫斯唔係拉斯彭馬斯 而且果時降班之後解約搵班落唔係比人踢走
同埋敗走恆大即係喺踢恆大踢得唔好 唔通我理解錯？
如果話保球王敗走熱刺/英超我就覺得冇問題

個龍唔係卻克蘭咩 ？

sorry
我知道佢兩個喺恆大同刷C踢得唔差
我意思係佢地越踢越霉，最後轉左廢會都唔放棄，最終加盟巴塞好勵志姐

7左咪認囉 又要兜又牽強

一開始 你分別講兩個就應該用分號啦 ；
再講 敗走係係個邊踢唔掂 先叫敗走，
屌你老母啲中文， 翻去讀多幾年書先

奇雲保定踢邊隊都掂 都有波入 球迷愛載
有問題多數係Racisim 比人種族歧視 / 同教練有問題
表現係完撚全無問題的 就算史浩克 薩索羅 都好

我唔識中文唔通你識咩！係同喺都唔識用
咩叫係係個邊踢唔掂
我屌你母親串人唔識中文自己咪又係唔識！！！

我入黎吹奏下保定踢廢會都唔放棄果份精神姐！
係要捉能住一兩隻字黎講

我個啲叫懶打 你個啲 就 算柒數啦 好撚肉酸

屌你老母 你係撚咁講呀？ 如果本身係 咁你表達能力 真係笑鳩死人

唔通我笑緊保連奴喺恆大踢到一碌柒都比巴塞買咩！
下下屌我媽媽，你都幾惡！

保連奴之前咪又係為左踢世盃想train up 番個狀態再加上疤當時需要人咪大家 win win 囉...講真保連奴都未夠班踢疤

乜分號係咁用架咩?

唔係喎，自從米蘭賣走咗伊巴之後，保定就失晒方向咁，下下拎到波都亂去亂射

係法蘭克福攞德國盃

Pollitt啊

Manchester United transfer news: Club keen to hire director of football before next manager decision

Manchester United would prefer to hire a director of football before the key decision of appointing their next permanent manager in the summer.

While Mauricio Pochettino remains the number-one choice to succeed Jose Mourinho, caretaker boss Ole Gunnar Solskjaer is now enjoying growing support from all levels of the club.

The Independent understands that Sir Alex Ferguson, who has been advising Solskjaer and played a role in his hiring, would back his full-time appointment.

Tottenham willing to take £5m hit to offload Vincent Janssen

Aboubakar Kamara's Fulham career all but over after he is ordered to train with their under-23 team

Eden Hazard asked if his career choices will be determined by Zinedine
Zidane’s next move: “No… I am not going to Manchester.”

Speaking in an interview with France Football, Chelsea attacker Eden Hazard was naturally asked about his future with the London club – see the exchange as it occurred below.

Do you want to see something else?

Yes. And I have always said it. That after England, I want to discover something else. But there are things that mean I could also stay.

Do you feel like you are at a turning point in your career?

I am not far from the summit of my career, that is for sure. Even if it could always be better, that is also clear. I am at a turning point yes. We will take the right route.

Do you need a new environment to be even better?

No. Look at this season. After the World Cup, I intended to leave. In the end, I stayed with Chelsea and I am having one of my best ever seasons. So I do not think that I need something different. But that does not mean that I will be better.

Does Real Madrid interest you?

Why not?

Why not?

You know very well. You are asking me the question, but you already know the answer very well. So you don’t need to ask me the question. (laughs)

Real Madrid without Zinedine Zidane, is still Real Madrid no?

It is different. But yes, it remains Real Madrid.

Have you heard from him?

No. I have never spoken with him.

Are you paying attention to which destination he may take next?

No. My career will not be dependent on Zidane. If tomorrow, he goes to Manchester (United), I am not going to go to Manchester (United). I am not going to wait for him to take up with a new club to follow him. I think that he likes me. Me, we know all the love that I had for him as a played. But I am not waiting for him to sign somewhere so that I can just follow him, not at all.

熱刺竟然會做蝕本生意
上季Wimmer都賣到£18m

呢個賣到錢已經算賺啦，俾熱刺撚到號碼都冇

There is ”genuine concern“ Cardiff‘s new signing Emiliano Sala was on a flight missing off Alderney.

Very worrying reports emerging that a small aircraft carrying two people, including new Cardiff signing Emiliano Sala, has disappeared. The plane left Nantes for Cardiff last night and disappeared whilst crossing the Channel. Rescue operations have been underway during the night

Emiliano Sala was on board the missing plane - police sources to AFP.

嘩

炒機

星馬泰班主

Pete O'Rourke
‏
Brentford accept £12m offer from Bournemouth for Chris Mepham. Mepham will undergo a medical today.

英格蘭人真係好貴

21歲就做到威爾斯國腳算係咁啦

個球員慘

南特慘d嘛
兩億molamola

MINGS INTERESTS WBA

West Bromwich Albion are interested in a loan deal for Bournemouth defender Tyrone Mings, Sky Sports News understands.

當初破球會紀錄簽返黎,第一場英超上陣大傷咗之後連影都無埋

Eriksen: Real Madrid ready to include James Rodríguez in deal

In a bid to lower Tottenham’s asking price for Christian Eriksen, Madrid are thought to be preparing to include James Rodríguez in the deal.

Gianluigi Donnarumma has indirectly confirmed that Gonzalo Higuain will be leaving AC Milan to join Chelsea, saying: “Gonzalo will have had his reasons if he’s decided to leave and I wish him all the best of luck because he’s a great friend and I have a lot of respect for him.”

Meanwhile, Milan have already moved to replace Higuain, with Krzystof Piatek set to join. Genoa coach Cesare Prandelli told Sky Sport Italia: “When I arrived here, there was no intention to sell him, but then the club decided to evaluate this option. There’s no need beating ourselves up about it, we’ve just got to make the most of the players we do have available.”

Cadena Ser report that Atletico Madrid and Chelsea continue negotiating Alvaro Morata’s loan move.

According to the Spanish radio station, Atletico want the forward to join their club on loan until June 2020, in a deal which would include the option, not an obligation, to buy the player in June. Chelsea would reportedly be willing to accept that deal but will only allow Morata to leave once Gonzalo Higuain’s transfer to the Blues materialises.

冬季轉會窗幾時完？

?

31

#PSG have offered a blank cheque to #Ajax midfielder Frenkie De Jong. (Diario SPORT)

真？

Holland blank cheque

Breaking | Channel Islands Air Search Chief Officer John Fitzgerald to So Foot on Emiliano Sala & the other 2 individuals on the missing plane: ”I do not think that they are still alive.“ More follows.

應該收到卡城筆錢先會放人

Demba Ba has a new club

ibfk2014En
@ibfk2014En

✍🏿 Welcome
@dembabafoot!

Man Utd among those considering Bergwijn bid

Manchester United form part of a growing number of clubs keeping a close eye on PSV forward Steven Bergwijn, reports De Telegraaf.

LATEST SALA UPDATE

A 13:15 update from Guernsey Police: "There are currently two planes, two helicopters and a lifeboat searching for the aircraft. No trace has yet been found.

"Conditions during the search last night were challenging, with wave heights of up to two metres, with heavy rain showers and poor visibility. Today the sea is much calmer, although visibility was good, it is now deteriorating.

"UK authorities have been calling airfields on the south coast to see if it landed there. So far we have no confirmation it did.

"Search continues. Decision at sunset about overnight search."

O'NEILL WANTS TO SIGN KING

New Nottingham Forest manager Martin O’Neill wants to sign Leicester City midfielder Andy King on loan, but the Welsh international has a number of Championship clubs interested in him, Sky Sports News understands, and he has yet to decide which option suits him best.

The Premier League winner wasn’t included in Claude Puel’s Premier League squad for this season – he’s played just 20 minutes in Leicester's 2-1 FA Cup defeat to Newport.

King has played more than 350 games for Leicester in 12 seasons.

Mario Balotelli is en route to Marseille’s training ground to complete move from OGC Nice

La Provence report this afternoon that Italian international forward Mario Balotelli is currently en route to La Commanderie, Marseille’s training ground, ahead of completing a free transfer move from OGC Nice.

Super Mario will sign a 6-month contract and will be paid €3m for his services during this time.

A medical is expected be undergone this afternoon. OM are now confident they finally have the man they pursued so vigorously throughout the summer transfer window, despite Mino Raiola offering the Italian in the final hour to Sassuolo, after the Serie A side lost Kevin-Prince Boateng to FC Barcelona yesterday.

Jose Antonio Reyes has returned to Spanish football to sign with second division side Extremadura.

OFICIAL

JOSÉ ANTONIO REYES NUEVO JUGADOR AZULGRANA

Una zurda mágica llega al Francisco de la Hera para unirse al pelotón de valientes que lucharán para conseguir nuestro objetivo

¡ Bienvenido REYES!
+ INFO👉🏾 …

Hoedt makes Celta Vigo loan move

Southampton defender Wesley Hoedt has joined Celta Vigo on loan until the end of the season, the club can confirm.

The centre-back today completed a move to the La Liga side, who will also have an option to buy him in the summer.

Arsenal transfer news: Gunners growing confident over deal to appoint Monchi as new technical director

Roma’s Monchi is one of the top names being considered for Arsenal’s technical director, and there is a growing feeling a deal can be done.

Usain Bolt signals professional football dream is over: 'It was fun while it lasted'

Jamaican sprint great Usain Bolt has signalled that his hopes of a professional football career are over, saying: "It was fun while it lasted."

Bolt has had several stints in training and on trial at clubs around the world. Most notably, he scored twice in a friendly match for Central Coast Mariners but was unable to agree a contract with the Australian club.

"I don't want to say it wasn't dealt with properly, but I think we went about it, not the way we should and you learn your lesson, you live and you learn," he said.

"It was a good experience. I really enjoyed just being in a team and it was different from track and field and it was fun while it lasted."

所以咪話條女禍水，幾時有話係紅顏

黎個仲正既

Exclusive: Rafa Benitez will leave Newcastle in the summer unless club sign new players this month

Rafa Benitez is set to leave Newcastle United at the end of the season unless the club manage to give him the two signings he asked for at the start of this transfer window.

Mario Balotelli will undergo a medical with Marseille tomorrow

L’Équipe, La Provence, Gianluca di Marzio and RMC are all reporting that 28-year-old Italian international striker Mario Balotelli will undergo a medical with Marseille tomorrow morning after an agreement was finalised this afternoon.

Super Mario will join OM on a free transfer from OGC Nice until the end of the season, in a deal that is expected to earn Balo €3m for less than 6 months of work.

Stuttgart rebuff Bayern Munich’s attempts to lure Benjamin Pavard before summer

Following reports suggesting that Benjamin Pavard will leave VfB Stuttgart for Bayern Munich this month, VfB sporting director Michael Reschke has since rebuffed these claims.

“Pavard will stay with us. A premature move to Munich is not a topic at all,” Reschke told AZ.

L’Equipé today reported that Bayern Munich have already seen their €40 million – a further €5m than originally agreed – offer to bring the Frenchman to the Allianz Arena early declined.

It’s since been suggested that Bayern Munich will go back to Stuttgart with a further €10m on top of their original €35m agreement to bring Pavard to Munich in January.